[一日五萬字][吹水區][m底作者]《一起成為魔王吧》

事先聲明，我唔係個故既作者
個作者係Pure_White, 但個m底樓主慾拒還迎唔肯自己開post
所以由我幫佢開個吹水post
現家個故岩岩完第三季
未睇過可以由第一季睇起

係關於一個未來世界既遊戲，鐘意打機既你都應該會鐘意
歡迎新+舊讀者一齊入黎吹水加追文

終於到我推post喇

下一篇故叫布達坎村的地下傳說

異世界故，可以套入第三季，獨立都得。返工先打簡介

一鍵留名

兩條平衡線？
如果異世界可以套入第三季，咁即係隻game唔係單至一隻game咁簡單啦
"如"期話係一隻由人類創造出黎隻遊戲世界
不如話係將人類既意識upload到一個異世界
為左搶資源？
咁就可以解釋到點解隻game咁真實
因為根本就係真實既異世界
困難既覆活條件同痛楚等係因為技術問題？
或者係異世界創造一個肉體需要唔少資源，所以定立特定環境令玩家認真玩？

利申；鳩估

不如大家又估下佢隔幾耐忍唔住會出第三季
嬴左可以得到作者豐滿既臀部
我估先，一個星期內

一日

佢都要休一排嫁喇，幾日到就屎忽痕出文

Btw真正故名終於出現了

冇咁科幻。
只係由一個異世界冒險故，可以當NPC既故事

高估左你tim 講笑
唔知幾時先真正發展到有自我意識既ai
不過諗諗下有都好似幾恐怖

留名

不過第三季會放大求生元素，地圖大N咁多倍

幾時出嗰十幾個外傳呀？

你地覺得第二季同第一季分別點 話哂都完左。

咁聽有d似荒島求生既game
不過入荒島既資格係戰勝三個外服
大家再係個荒島搵資源同佔地

冇咁趕
錯字小左

如果一開始新世界未有人入到去既時候
個server 已經比人打到含ser產
仲會唔會發生大崩壞
係咪由類似蕾呢d傳奇npc 救server?

第一季同第二季最大分別應該係個世界觀
第二季果時真係哇左一聲，所以我先覺得第三季會講其實隻game係異世界
中文程度方面唔多作太多意見，我自己中文廢到傻
不過有時可唔可以唔好彈一兩句鳩野，例如：咩轉角遇到愛
明明好認真投入緊，無啦啦俾佢ruin左個心情
統一返成篇既風格好似好d(認真or鳩鳩地）

第二季中段睇到我想棄故......
因為真係好sad，一d都唔王道

但正正係咁先係個好故事

同埋樓豬多用左寫幾條線既故事一開始覺得好亂，但唔知係習慣左定係你愈寫幾條線愈匯合埋一齊既緣故，所以覺得咁樣寫都唔錯

期待第三季

我傾向NPC叛亂多啲，蕾太屈了。設定上係冇嘢夠佢打，係都要好飲魔女咁除開5份先可以平衡到

中段係去到邊？德軍入侵果到？

怪唔得日本人話至少會搵到五轉救援
因為前題要教皇呼應返 先召喚到日本人？
咁點解唔一開始就寫至少搵到一個教皇？
唔想寫得太白定點？

好。

講開第三季，有冇留意蒼蒹把三味弦個'撥子'係用'高凡指骨'去造。 第三季開始一件件裝咁講了

俾斯麥肯定玩完
無成果 鎮壓唔到小服 又有損傷 最重要就係推動到小服之間交流

exca7ly 唔想太白，比你地諗下

咁姐係個次序係
情況一
新世界既人用左粒結晶
等小服教皇覺悟
新世界出現去小服既傳送門

情況二
新世界冇人用結晶
小服教皇覺悟
就係npc 叛亂

就情況一黎講
所有小服既教皇都唔覺悟or比人打到冇左教皇
咁係咪用左粒結晶都唔會出現到傳送門

我仲記得德軍出場果時母服比人打到反哂皮，你地都屌到我飛起

冇錯！蒼蒹句：聽天由命就係咁解

尼服班柒頭比人打到反皮我係支持
但係個陣覺得實力有d 失衡先屌你

教皇被殺/放棄。係多數既情況，所以小服好難向大組求救

依家日本仔比到嚟就平衡返啦？因為其實尼服就好飲青少年階段咁，岩岩學識功夫，但仲係創意階段

不過掉轉想如果一直有小服去到新世界
用左粒結晶都唔會有小服需要大崩壞

咁佢地唔洗返去救人了

去到呢個階段就覺得其實冇乜點失衡
天外有天人外有人咁

其實我第三季大綱係寫到俄服完左就冇，直到日本仔登場之前都係真空，日日都要爆肚諗

當時比你屌到啪啪響

當時真係覺得0翻身機會
好撚絕望架
德仔扮npc 極速起哂尼服底
從中不斷離間勇伯同五行野
柒帕既on9管理能力
德仔用劇情整屍軍
bbq尼服成班主力
睇到勇伯比和也當狗咁撚
百賢既魔法組合技
白加同德仔暴君招合體大技
最後德仔成套有效管土著既方案
點翻身

其實每個服的服飾同建築物風格係跟番本身地區文化?例如得日本仔先有武士刀，歐洲地區的服就西式城堡咁

當時完全係一班大人撚狗班bb 咁

去到新世界，我估應該係唔同大組要爭之前講個d門入去一d類似迷宮話者巴比倫塔咁的地方，繼層打上去，打d傳說npc boss咁

會講，係有傾向性。蒼蒹暫定係先知，佢地已經將教會改變成神社。修女變巫女

只要技能唔郁，GM都唔會用惡意設計ban佢地

德軍入侵完全係嚟屠城 完全唔會夠打。

所以我冇花筆墨形容，因為之後各角色既內心戲先係重點，講佢地點樣反抗

有幾個設定，未決定用邊個，所以唔敢寫死佢

第一季可能沒基礎的關係，劇情給予了很多的意外和驚喜，NPC是人，玩家是AI，各種副本機制，玩家發起系統EVENT，到最後發現魔王都是玩家，再加上遊戲本身的自由度令玩家能夠於遊戲發揮創造力，第一季的故事就像一篇遊記，有一班玩家如何於這個遊戲上如何互動的遊記。

講得係遊記，因為樓豬用敘事的形色由頭帶到尾，讓毒毒遊歷了一趟新人奮鬥到成為別服魔王的旅程，但當中卻感受不到樓豬有甚麼意志/主旨想讓毒毒感受，體會。

而第一一

食個早餐打段文就去左咁多內容討論，好彩冇打埋第二季感想，下次都係短短兩句算

會唔會有拎方天畫戟嘅暴君

騎赤兔既呂布

判官關羽
守魂使趙雲
原靈諸葛亮

打埋啦，我早餐都未食就要開工。尋日講明唔爆反記都爆左，4點瞓

所以裝甲師係六轉嘅機佬？

第三季出咪打比你

班油王先誇張

屌講講下想寫俾斯密既下場Tim

油王係咪課金團隊黎

重課

咪講過，粒附魔石都用8把傳奇武器融出嚟

油王可以有咩傳說人物
阿拉丁?穆罕默德?

雖然只係小小感想，但俾你感受下平時毒毒追你文時的感覺都幾好阿，當然你想睇文的感覺唔知要乘大多少倍先同我地一樣

唉呀呀～～～

提過新世界物品可換現金，即係可用現金買神裝？

當然係穆罕默德二世啦 佢打爆左東羅馬帝國啵。

課金買錢，錢再買裝

你咁理解，新世界既貨幣係港紙，課金果啲係英鎊。你唔可以直接用英鎊，差價會食水好深。深丁唔係一般人課得起。
放心會平衡到

講到設定一向對樓豬有信心，反而想知可以合石的傳奇是否要在新世界打回來才可合？因為加奈都為左小黃花而唔要傳奇

諗諗下個post唔係M底開叫樓豬都有點怪

新世界有幾多個大組

和也終於比人打柒

和也妹控都有放生過加奈，而伊米隻臭雞冇寫到下場

和也逼到龍角隊長要拎第二把刀出黎
近戰法師係新世界都有啲名氣
係自身屬性力敏輸比近戰之下
其實都好勁
如果換左勇伯去打應該一把刀二下完場

蒼廉話有帝騎兵就可以進攻
主角團光環又要繼續了

如果唔同伏既教皇去一齊去左新世界
系統會點分教皇先知
仲有啲神恩點算

中段就係尼服被打到飛起，我極唔開心

弟二季個世界觀開始成形 多線發展
感覺非常良好 我好鐘意啲世界觀夠大既性定

錯字都仲有 但對睇文流暢度都無咩影響
可能自動幫你過濾左

Btw和也個角色係咪參考大陸套近戰法師

分別都睇得出係性格麻麻，成日想吊人癮

有無諗過抖幾耐

廢老失業
臨比老細炒之前仲比同事撚狗咁撚

所以蒼蒹係先知

唉
人地冇功都有勞
應該唔會炒左佢既
但可能冇得再管理成隊軍隊

咩嚟？當然唔係
因為第三季佢會同加奈隊親兵開片，呀妹玩組合技，大佬打近戰。

但係要教皇先發動到大崩壞
姐係可以好多個教皇都有得去新世界啦

今次唔知呀。下一篇個地下傳說唔會好長10～30萬字左加

唔一定下下比人打爆先入到新世界既～

我意思係，教皇入新世界之後會變先知，本服會重新選教皇

保守估計最後應該有六七十萬字

俾斯密下場

俾斯密一到店，所有喝酒的人便都看著他笑，奧琳叫道：「俾斯密，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裡說：「兩杯啤酒，要一碟茴香豆。」便排出九枚龍幣。他們又故意的高聲嚷道：「你一定又侵佔了人家的伺服器了！」俾斯麥睜大眼晴說：「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你屁滾尿流的從其他伺服器撤退，被日本人吊著打。」孔乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道：「撤退不能算輸……入侵！……幹部的事，能算輸麼？」接連便是難懂的話，什麼「要搶熱源」，什麼「德意志的榮耀」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

自膠

孔乙己，一睇就知

我知
但新世界照計可以容許多過一個教皇存在架ma

無限量產教皇係呢鋪

又唔會既～可能有任期之類，教皇名格會比人燉東菇

我意思係做完教皇去新世界變先知
之後又選多個教皇
Loop....

一堆先知，高凡推線流，輪住召高凡出來彈開敵軍佔地

M底好快忍唔住出文

一陣打個intro,下晝開始做資料搜集先

唔肯自己開POST搞到我成朝係舊post到等
你好好諗下應該點補償

咩係結局 咩係後記
我已經分唔清了

1. 如果要有教皇先引發到大崩壞，咁小服教皇一直放棄同被殺，咪會一路俾人勞役囉？呢種唔算惡意設定咩？

2. 另外除咗大崩壞(大組幫拖/npc幫拖)之外，仲有冇其他方法？而且蕾講過查布死咗會幫拖，咁蕾去咗邊？

3. 德軍講過會有撤離日，係指佢地自定日期，定係魔王設定上有限時間？

4. 假如大組黎到幫拖都唔夠打會點？咁咪仆晒街

5. 日本仔可唔可以幫手做魔王入侵其他服？一個服可唔可以同時間入侵幾個服？

我估引發大崩壞除左教皇覺悟應該仲有其他條件，如果唔係德軍就唔會定左一個限期比自己盡搶資源

布查可能設定上未死（回歸拉落=/=死亡）

反而我想知如果有人用左水晶而黎救母服但打輸左咁母服咪好慘sosad 本來有癲雷掃清魔王

個故我覺得無問題，但我覺得你既用字有時都仲係有點奇怪

即係有時你會貶詞褒用（或相反），要有紙言先可以爬返文舉例

其實呢季真係好熱血，佢地反攻嗰下係有哂畫面起哂雞皮，同之前季d城戰比我覺得今季既打仗更加有畫面、清晰左

1）唔算

2）布查唔係被殺，仲有布查真係被殺，佢都只會毀滅普拉姆斯

3）佢地定

4）冇錯

5）會講，第三季開頭。

有關第一點，遇到強敵就放棄，冇資格入新世界，抵比人屠。正如當時母服屠俄服佢地都好享受，一到德軍入城就喊哂口咁

第四點，德軍本身每個小服都強，佢地係新世界兵力充足先分到人去打小服，如果唔係佢地唔會有多餘人手出現係小服。所以紅櫻武士派成200人去救小服就知佢地幾等人用，不惜兵行險著去救人了

新讀者留名

又SKIP左我個REPLY

都叫答左你問題啦

咁仲會唔會有其他方式引發大崩壞？而大崩壞方式除咗大組幫拖同npc之外，仲有咩方法？
好聽啲叫放棄冇資格去新世界，但係喺強弱懸殊嘅情況吓俾人滅服，gm都唔會理？ 重點係佢少咗客喎，分分鐘冇埋份工喎

此外既然隻game咁多人玩，相對於遊戲攻略都唔會少，咁4量產唔係問題(200隻暴君) ，但係有啲轉咗5轉應該都會喺網上剖析5轉啩 (轉職方法)？應該唔會全世人都對5轉竅門都冇，甚至係0認識？

同埋去咗新世界之後，本服仲會唔會俾人打？

可能我用錯字

我想知其實唔同服GM之間大唔大競爭

幾時先肯整紙言啊你

我想重睇呀

吹水也要正皮

me too
當初走馬看花地睇因為想live住吹

蕾會守住新手村，跟隨玩家成長，直到玩家打返一個城為止。所以小服係唔可能被殺盡，拖長時間對魔王無利，所以打開門之後/挖夠資源就走。

5轉唔無係人人都轉得

記得m底講過所有討論都會比人鏟走
好似係

紙言.... 盡快。好大工程

未來世界所有網上留言都會被審查之後先會發出
好似send個email都要半個鐘先send到

強國式控制

定係有咩大家幫到手架？

大家可以用言語去「支持」樓豬

會唔會有用西洋劍角色出現？

怪獸咁早死，仲有成2百幾個日本武士等緊佢㗎嘛

絕對有，武器會越來越奇怪。

克蘇魯支鎚都係訂造，新世界既貨嚟

課金買多個ac咪得

太多野搞到我都唔記得懷念怪獸

仲好講，點解會變成小丑㗎，痴線佬都有好多種look㗎

你好有意見咩

我諗你整到佢成隻海怪咁應該冇咁嬲

當時我第一個反應係變咗男版Harley Quinn
好彩之後又寫得幾好睇

寫到海怪咁我會好開心

導彈算唔算惡意設計

等我投隻角用假撚鞭人

第二季要分開俄服篇同德軍篇講，先講俄服篇。
一開始的問題好多巴打都有提過，與其說多線發展時跳來跳去看得混亂，不如說分線發展的章節斷得太散，開頭的轉線位俄服就是說出了一件事，用不同事件讓人窺看俄服的面貌，但母服魔王轉線的位差不多全是高潮位或懸疑位，這的確吊癮讓人想追看，但每次都這樣閱讀時的觀感會很差。或者M底是想兩線都保持同等份量來推進劇情，但效果並不算好，分線的問題去到龍血島時有明顯改善，兩線劇情推進時的比重控制得好，一正一副的安排讓讀者知道應聚焦於那一條線上，而突然加插一小段另一條線的發展亦成功的做到一個突出的效果，最經典的例子應該是中段帶出紅櫻要塞的一幕，明明與當時的劇情沒甚關連，但卻吸引了讀者的注意力

唉屌你樓豬我想睇文

我限你係呢個post完之前同我開始第三季！

推

建議既外傳

外傳1: 遠古的母服傳奇 - 開拓者
外傳2: 跨國的遊戲戀情 - 克蘇魯與詠
外傳3: 遠征俄服時的守城大將軍 - 帕修斯
外傳4: 當年的首次網聚 - Kanatheon開國五人
外傳5: N展毒撚的個人檔案 - 里奧
外傳6: 龍王傳奇 - 弗拉米基爾
外傳7: PVP大師的成長日記 - 加奈
外傳8: 真子的煉獄之旅
外傳9: GM們都是可愛的男孩子是否搞錯了甚麼
外傳10: 廢青狼等待email的日子
外傳11: 雷克斯的單機之旅
外傳12: 尼服奇案系列--<守魂淫魔安德魯>
外傳13: 打不死的人妖 - 諾克斯與樂克絲
外傳14: 從零開始的孤島狂熱者生活
外傅15: m底既樓主是如何練成的
外傳16: 柑柑的軍隊
外傳17: 六口惡魔現實世界生活
外傳18: 淫亂俄妹娜姐第一人稱之服務人渣樹
外傳19: 勇武俄妹娜姐第一人稱之俄服後況

歡迎各位自由添加
上個post既外傳列表

咁可能好快就爆

應該呢個星期會爆post

快啲出外傳

Hardly Quinn

哪來導彈

可以話第二季得都係第一次寫多線，去到你地話太零碎，決定落重手寫實啲龍血島，將成條母服線變做次要先好啲

其實我係一開始用俄服視角去寫，等大家有新鮮感啲。反而出奇地你地對弗拉米基爾同娜茜提亞床前一話咁有感覺 我以為你地好追求官能刺激

一陣打info

果然m底

M大約出幾多個外傳？

I

都係抽段出來說，吹水區打到書評都好似有點過份
第二季營造劇情的驚喜主要靠編排，不能再像第一季那樣用一般人對遊戲系統認知的盲點來造文章。甲由騎士多多給俄服玩家一腳踏死，魔王和俄妹接觸，pve的機制亦變得更複雜，最精彩一幕是詠與克蘇魯。除了寫得夠凄美外，用伊米誘導讀者視線藉此隱藏詠的身影做出最後相認的高潮，這編排方式比第一季時進步很多，可惜M底可能怕讀者喪屌，於地下城中不時畫蛇添足的寫3號玩家，例如伊米和3號出出場時鬥咀後加一句彼此就像認識，太刻意的強調沒有了留白的美感，亦沒有了真相揭曉後重新回想時那恍然大悟的感覺。

我仲未能掐到點樣可以唔比人屌

好難唔屌你
你咁抵屌

哇你講到我好cheap咁

10蚊10個鐘

真係幾抵，太力d 又會多d 文

做作者做到結局同後記都唔識分
明明個後記先係結局，而後記通常係作者回顧寫作時的感想

咪臭閪
唔屌你唔通屌讀者呀？

其實唔睇個後記係唔會影響你地睇第3季.

影響我地對第二季結局呀ma

播完ed再播一段真 結局

即係上年英超李城奪冠之路拍記錄片，條片影左佢地點贏波，最後比分，只係條片最後唔影佢地捧杯一刻，之後拍片條友仲同你講，冇影到其實唔會影響李城奪冠的事實。

冇撚有錯
所以係抵屌架

講咁多
出個真後記先啦

怕M底唔知咩係真後記，俾個例子你：用大約一萬字寫下自己點樣趕文趕到杯都冇洗

啱呀 結局同後記都唔識分

咦？乜嗰個後記嚟㗎咩？
我仲以為結局個名叫後記

都係上個post 講三國演義果段形容得抵死啲

咁睇完個真結局，冇咁好火

樓M到底識唔識咩叫結局同後記, 我差D MISS左結局

兩季完左都比人屌到反皮真係睇到笑出聲

第一季最多唔知咩事六口傻左話要做魔王，第二季個“結局”，如果自行腦補武士唔夠坦克打就好笑

布達坎村的地下傳說

遠在奧蘭多爾帝國興起之前………這些大洞已經存在了。

大洞像深洋水怪的血盆大口一樣寬闊，可以一口氣吞下５艘帝國風帆戰艦。
當你投下一杖硬幣，大概兩年後才聽到回音吧？
不，也許………它根本沒有底部。

有關它的傳說多不勝數…例如大洞是當年真神經過大陸的足印；或是沉睡地龍安拉格的寢宮；也有人覺得它們只是───大洞而已。
人們對大洞的好奇心就像少女對戀愛般充滿幻想，然而，他們的好奇心永遠無法得到滿足。
大洞內注滿無色無味的瘴氣，一般人類進入百米後已被瘴氣毒昏。
只有薩多族人特殊的體質才可以勉強探索數百米。
然而，世人很快對大洞的謎底失去興趣─────他們富有了。

短短數百米深的土層，薩多族人已經開發出大量神秘頭石及大量稀有金屬。
人類開始擁有永不熄滅的魔法之燈，令工作效率大幅提升。
奧蘭多爾帝國馬上強大起來，大陸一片欣欣向榮。
大洞旁總會建起一條薩多族人的小村。

然而，進入地洞十分危險，為期一星期的工作週期，每５個探險者只有２人可以回來。不但有致命的瘴氣、還有異形生物、隨機發生的意外。它就像一隻死亡之眼，要是被它迷惑的話便難以抽身。

此外，每年銀月高掛，大陸上的所有藍桂花一夜綻放的日子────多隻深淵異獸便從爬出大洞，為禍人間。人們把異獸視為天災，每到藍花綻放的季節便遷出小村避難。
奧蘭多爾帝國可以沒有麵包，但不能沒有大洞內的神秘礦石。所以每在‘藍花節’發始前，帝國便會派出騎士團到薩多族的小村保護村民。同時向村民提供對瘴氣產生抵抗力的魔藥。

世界安然渡日，大洞也變成生活一部份，人們都對它失去敬畏之心。

就在平凡的一天────
布達坎村────帝國境內最大的地洞村名字。
一位名為卡利爾的薩多族少年在一次採礦意外中跌進人們可以到達的千米深度─────發現了一本日記。

地洞的謎團……開始浮上水面了。

已經開始打文
btw咁似一本漫畫既

有文了

成件事真係好M

最後個度係咪打錯字？

咩漫畫？

意外中跌進人們可以到達的千米深度

用錯字定打錯字？

邊隻？

依個只係intro.你地覺得點

今篇係引言，睇完覺得幾吸引咁。

出新文都係講″大坑″

係咪無人可以到達的千米深度？有人可以去到的話點會咁耐都冇人睇過本野

係呀屌

只有薩多族人特殊的體質才可以勉強探索數百米

進化到錯字都唔知了
識玩

迷宮飯？

送一打唔洗還

對新故冇興趣

唔想比人屌就直接第三季啦

要過冷河

其實pure m唔洗怕俾人屌啦，想寫乜就寫乜
最緊要都係有文出
咪人屌咪享受下囉

雖然我覺得你開第三季都會比人屌

比啲意見，有幾篇故想寫

大坑底: 樓豬住同寫故既地方
日記: 樓豬日記 記載比讀者逼害既經歷

呢個係第三季既故？

放心寫啦
大家都知你M 所以無野屌都搵野屌
等你可以繼續enjoy

不但布達坎村將會係其中一條NPC村

唔知點解睇intro入唔到腦 遲d再睇

想睇的故順序:
第三季>新故>17個外傳

我反而想睇咗外傳先
意見咪出多啲密啲快啲
睇故9up就識，邊識俾意見

個簡介好飲唔夠簡咁

好飲
係咪已經癲左

地深探險記

好無食

老老實實,其實我鐘意第一季多個第二季
雖然第二季樓主多線描寫同角色內心戲手法出色咗,但係冇第一季帶來的新鮮感引人入勝
希望第三季樓主有新的突破
btw樓主可以加多d佈陣同鬥智成分,下下實力懸殊的打鬥冇任何懸念
ok我都知尼服鬥唔到智

第三季會變返第一季初咁乜都重新嚟過（對遊戲理解）

對新故感覺呢

係啵，game of thrones 要出喇啵

大家等下啦，我要去吸收靈感

今日出咩

你出多兩篇先問感覺喇
連個故發展方向係點都未知

你吸完會唔會死大量人

個大洞就係樓豬唔出第3季俾人開發的結果

你個簡介好難講有咩感受架喎
又短

原來成日唔出文就係去搞新故 三心兩意

樓豬的

水龍巴就係跌左落去個少年

唔知點解睇完呢幾個留言好似對個intro好有既視感

巴打
比個 word 檔我幫你執錯字
之前懶得逐章搵先冇幫你改

我算唔算係幫到樓主手

俄服後況好明顯第三季會講
正傳黎

我鍾意第一季啲地城多過第二季嘅迷宮
feel 唔到 pvp 同 pve 嘅分別
pve 都係玩心理戰

希望可以多啲 pve 元素
幾鍾意第一季個個跳跳地城同血池骨鋼琴

男角心理描寫想多返啲
啲男角好花瓶
男角嘅描寫大部份都係陳述
（簡單一兩句佢想點，同佢有冇做到）
（同埋最奇怪就係寫火良野領袖才能果段，畫公仔畫到有細胞核 ，同直接講「總之火良野就好有領導才能啦」冇分別）
其實我覺得松美第二季嘅心理描寫應該好有發揮空間
由on9到art到大局為重識得調動人手同游擊
中間可以寫多啲
唔好介意長 我覺得可以再拖慢啲黎寫

但反而德佔時期太少劇情同太悶
應該俾多啲小勝利佢地
例如突襲德軍糧車啊 偷情報啊
圍毆下啲三轉 搶下啲裝備咁
同時俾啲小角色如懶然怪獸再發揮多啲

德佔時期冇乜轉折
m底鍾意儲十個伏筆 一次過篤爆晒
但應該要十五個伏筆 中間再篤五個走

同埋新故就開新 post 啦 on9
角色都冇出 真係好難比意見你
行文黎講 啲句子略嫌冗長
同埋m底有個缺點 就係形容詞太天花亂墜
好容易就用啲好誇張嘅字眼
以致後來好始樣樣野都好勁
神器A打神器B 中間可能差幾個檔次
但係兩把神器出場嘅時候都係屈撚到外太空
就冇左 神器A係勁 但係神器B係撚柒鳩勁嘅感覺
風景/招式/食物/裝備 都係

跌左落樓主個深不見底嘅窿度

就是這個原因，M底先會覺得毒毒開始捉到路，M底的伏筆就像一個複雜得來卻沒有死胡同的迷宮，只要知道出路的方向，怎樣亂走都會到出口一樣。

記起當年德軍狙擊名單
第1位: 索菲亞 - 格殺勿論
第2位: 冇講邊個
第3位: 柒尼 - 可談判
第4位: 多多 - 可談判

終於知點解咁排 唔係剩係五轉關係

新世界第一位應該係晴天娃娃武士

其實呢種寫法同皇道劇情差唔多
eg hunter會長一早落左伏筆打蟻皇會炸鳩佢；小岡自殘式報仇
但係都係中後段寫到人類（尼服）比蟻（德服）打到柒下柒下

呢類型劇情最主要係睇中後段寫得出唔出色，因為最尾一定係主角有光環
m底第二季好多時呢啲位寫得太做作/over左
搞到六口成個高/連登憤青咁
同埋個尾乜撚野事
同上個po個巴打講個三國個比喻一樣
借完個東風咁之後點呀曹操唔理火勢反攻成功定吳蜀燒撚死左曹操
真係做動畫的話真係有機會攞左個A/Z杯囉

的確係一個問題。

我第2季既伏其實寫得比第一季明顯好多

我寫到後期都覺得中期太誇 收到大佬,
不過第3季技能會全部弱化

好似武士咁練心多？
守魂冇技咪死得好慘

其實唔洗弱化
寫得到好撚柒勁同大到on9嘅弱點個位係邊就得

9up: 和也基礎stat同in game stat都好勁，但係係死妹控<-呢part可以講多少少；
多多做5轉個弱點位可能要外傳/後記交代多啲

btw: 可唔可以報定第3季角色

其實弱點可以唔洗太大我覺得，好似俄佬龍王咁，用龍玉彈攻的確係弱點，但要得到龍玉就係好撚難咁
如果唔係二、三轉都可以單挑殺到帝騎，未免有d gag

又比如話和也其實係第二篇黎講係好屈機
但又比櫻花人秒，係壓倒性咁秒
我覺得呢點有商榷餘地

之前都話樓主嘅文冇一種好似茶咁回甘嘅感覺，好大可能係你嘅層疊唔夠，係就係一次過爆哂出來，一個比一個強，一個比一個屈機，但係相差太遠就會變成一種敗北。
個lv好似係1-->5--->20--->100咁誇張
個交疊層數可以深厚返少少，王道劇情真係太唔寫實，至少勁嘅舊角同勁嘅新角打，舊角都可以傷到新角先死會好啲

同埋好多描寫都有重複地方，位置強係強，但係會俾我地有一種欣賞疲勞，變相出來個效果會少左，對比之下更加會弱咗，咁就失咗色。

第二係人渣樹

依個就係成日屌你唔夠皮既原因之一
字數係多 但訊息量 交代出黎既野唔成正比

好

同埋設定 人物強度 弱點呢啲可以做到相近而不同就最好
同埋 每個人都有唔同特點，我見你嘗試描寫出來，有啲成功嘅有柑柑 里奧 怪獸 克蘇魯同泳 教皇呢啲
比較失敗嘅反而係主角個啲 柒柏 火良野 樹
太累贅但係突顯唔到特點嘅形容好多，用事情／對比 一針見血嘅形容刻劃人物會比較好

第二季角色最可惜係西城勇

其實我覺得仲有好多野寫
但m底要完都阻唔到佢

尼菲特，索菲亞每次召喚勁野出來時，都會扯斷條珠鍊，其實有冇原因，條鍊有冇特別？

勇伯再出嗰下啲德軍見到佢好似見到克蘇魯咁
結果未真變強就香咗

硬係覺得佢未死
只係比人活捉左做實驗

念珠係神職者修行既法器,簡單講係神恩既容器.所以扯斷念珠=用哂之前既神恩.

新既要再修行.

點解想完第二季其實係怕自己失控.有小小角色形容上有小小唔平衡.

依個都係點解我話想打同唔打之間用文戲隔一隔,因為一去到打戲我寫到自己都覺得好攰. 最後一章落櫻因為之前巴打講得岩,好多激昂既情景,相比之下最後火良野回救尼菲特一行人就有啲失色.

個人認為最大一個轉捩點係里奧衝左架坦克出嚟救世界果一刻.

但之後因為太多新嘢出,好似里奧5轉,安多莉亞5轉,火良野同尼會合打德軍,全部都可以獨立出一章去打,去仔細講,但係我覺得太拖戲仲有再打就打太多.

因為武士出埸就直接可以去第三季

所以成個第二季我既鋪排係咁------

一開始：尼菲特魔王線＋俄妹俄服線＋母服線 三線平均

前中段（龍血島）：俄妹俄服線＋母服線 尼菲特魔王線融左入俄服線

後中段（魔女篇）：俄妹俄服線＋母服ＶＳ德軍線 魔王線已經同俄服線融合

後段（德軍登陸）：銀龍＋Ｋ團＋索菲亞＋幻影＋新手線＋柑柑角度既德軍線

尾局（自殺小隊）：Ｋ團＋索菲亞＋幻影 ＡＮＤ 銀龍＋新手線＋柑柑線

結局：全線匯聚＋日士武士線出現＜————依個就係第３季既引入。

所以其實好趕。一條條線我真係怕搞太耐。仲有我都想寫多啲ＰＶＥ同慢步姆大陸世界。
因為由德軍入母服開始成個故變左調，打到飛哂天，幾乎章章都冇停過。

第三季將會由每小角開始入手帶劇情。舊角都係到，不過會變２線。換一換口味，例如莉莉奈同牙清會上一線（暫定）

屌，手痕想寫文

好撚悶，唔寫文既日子

寫啦寫啦

GO!

寫啦屌你 你都唔慣冇人屌你

寫文啦

好早估到索皇會開門 call 日本仔
冇乜驚喜

佢意思係叫人快啲屌佢

所以打同打之間可以隔返啲文戲
有啲位 例如真子炸門失敗走返去
應該路上都諗好多野

今季寫得最好係前中段
啲伏筆有，但唔會話清楚係用黎做咩
eg 好早就有鐵匠間屋 蜂蜜女仔 龍玉

俄妹到魔女太集中係講俄妹
而俄妹其實有啲似後段嘅多多
刺客盾坦都變左花瓶（唔記得左叫咩名 ）

德佔時期太一面倒 上個留言講左
同埋伏筆太明顯，用途都好明顯
不斷寫里奧搞基、教皇唸珠
有啲易捉
教皇要覺悟唔一定要下下拎住串珠咁明顯，就咁寫佢諗咩可能仲好
同埋五行野好似冇乜掙扎咁，太淡定，淡定到好假
中間可以加插個德國bitch嚟干擾俾斯麥嘅部署
多一股神秘勢力 好似幫緊母服咁 等條故事綫冇咁清晰
坦白講 睇果陣純粹係等三年零八個月咁
知道捱過就贏梗
所以中間加插啲假勝利/小勝利就冇咁悶
詠都餵到貓 我相信銀k都可以做好多小動作

反擊篇，啲人未免移動得太快
真子行得快到
打完廢鳩又單挑古滋又返普城
俾斯麥拎住架坦克去古滋又係咁快
五行野係普城出黎又係
多多就話係飛過黎姐
烏巴應該會失業

普城革命，古滋突襲應該同時進行
一齊起承轉合，就唔會有種打完一場又一場嘅感覺
幾場大戰連住有啲寡
終極大戰m底勉強用餐飯隔開左少少
其實我覺得呢度冇必要一日打完
俾斯麥可以隔一兩日先黎
要調動裝甲師要啲時間都唔奇
等母服班傻鳩開心下 以為贏嗱左
建設下 起下公會 先再絕望

和也死得有啲浪費 雖然佢應該會再出場

聽日第三季

莉莉奈啱啱出場就有主角做？

第3季唔會再分公會，母服既人會變左同一勢力，但飲都去忙唔同嘢，二線角色會上

估唔到你鐘意前中段，我個人教歡樂尾段角色既內心戲

牙清上一線
要柒了
嗚嗚

內心戲係正，但個轉捩點應該唔係里奧架坦克，而係Kana同幻影兩枝大旗再現姆服。
德軍進場後寫到母服幾咁絕望，男做奴隸女做雞，新手又俾人思想教育，真係睇到好不爽，到兩枝公會大旗插落地個一刻，心裡的悶氣差唔多一次過爆晒出來，諗住終於黎料打柒班德軍，點知下一秒見到多多時真係忍唔住講句：仆你個街，仲要忍幾撚耐阿

原來係咁 可能我寫果時要諗埋之後

我都估唔到插完旗之後要打多多令你地咁炆

你地真係講開講，你地喜歡俄服線定母服打德服依條線？

有pve冇pve分別

俄服線46萬字
德服線36萬字

但德服線其實寫唔切大綱，好多設定都冇寫仔細

有PVE好睇啲

我覺得比西城勇更可惜既係和也
有少少似死係主角光環既日本武士刀下既感覺
明明成篇都講佢有幾屈幾屈但幾招之間化為光塵

sosad

突顯和也始終係法師
對住相同水準又專精近戰既武士1p1
個職業差距係極大
比人秒係可理解

紅櫻武士話晒都在新世界知名，而且在新世界都係用一把刀就夠做，同和也單挑要用雙刀，始終法師都係中距離職，和也本身體術加乘變左近戰法師，而武士卻很高明地保持在一個和也近戰打不到，又拉不開距離用魔法的位置來戰鬥。

我當然知道個差距會有
但當初佢地撤退 啊元帥都覺得佢應該係掂既 元帥都係係新世界打滾既人 描述上面又唔係寫到佢要死先可以殿後

咁完美地屈哂母服機既一個人竟然真係幾行字就死左係武士手上... 呢個就有點上面巴打提及過既感覺 - lv1>50>200
我自己覺得係大斷層

有d似龍珠
笛子魔童係頭十幾話係好勁 去到20話已經變左超級垃圾

問題里奧寫得太柒
明明里奧就用左好大覺悟去拎支散彈槍送死
（明明勇伯都一樣on9）
上章柒完下章爆大技 冇咩feel
雖然里奧係諧角 但都唔駛寫到咁柒
明明里奧嗰段嘅內心戲都好有發揮空間

內心戲係正，但成段嚟睇就冇咩轉折

又係女角

好睇得出LILY奈一出場就瘋狂爆人頭同埋有內心戲

里奧都上一線。唔係女角

點解和也會比人秒---其實唔係秒，只不過係唔想再花筆墨係打戲上。基本上後部份既打戲都以概念為主。

和也依隻萬能近戰法初時出現係母服，令母服既玩家大開眼界，同時被佢打到反皮。

冇錯，和也出場果段時間的的確確係失左平衡。

而武士就係我一開始叫你地唔好屌我住既平衡點。

和也非必要都唔想同武士單挑，畢竟和也再勁都係打小隊（大賢隊長）。然而對住純近戰既武士佢當然冇勝算。好快，武士都會被平衡，因為新世界既戰鬥同小服係唔同層次。

已經寫梗大綱了

每一個職業之間應該都有個別之間既優勢，即係好似RO咁，主教可以秒殺遊俠但未必殺到咒，但咒可以殺主教但又會死係遊既遠攻下面

但和也就好似行AI型自動念咒既妖（智者）咁，係新穎既

同埋武士比和也更強並唔係一個咩平衡點，起碼睇到尾我唔覺得係平衡點

只不過係母服玩家係 10LV，和也係100LV，但武士唔知點解係500LV咁－呢d唔係叫平衡喎我覺得

如果要呢類打鬥好睇，我覺得並唔係話要出d咩新技或者點，反而係一d基本元素，例如係luffy點解嬴到電佬係因為佢係膠人膠人唔通電

我最唔想見到係呢個故慢慢龍珠化

所以話後段連住幾場大戰
打戲太密 好難寫

里奧
我隻新手呢

M底
最正就是你

唔會變龍珠，你地果時個個屌哂鬼
第三季決定忍住比你屌，但寫返自己既感覺算

有時真係討好唔哂咁多人，最後仲搞到有小小變形

忍住比我地屌

第一一

你可以寫返自己感覺啊，忠於自己
只係母服首屈一指既近戰好快輸左比和也，和也又好快輸左比武士近戰

當中既壓制我覺得已經唔係單單係近戰經驗或者係可能武士長居於新世界比較識同和也呢類人打可以解釋到，反而係更似等級壓制

唔會龍珠化就好喇

第二季係屌你打得唔夠，係講緊打唔夠字巴打徵角一大堆神人一樣俾其他巴打話太屈機，仲有係屌對住屈機德軍母服可以反打的機會係寫到零

寫完就即刻開始出文

根本俄服係初中，母服係高中，新世界既人係大學生咁

當時屠俄仔西城勇咪同和也一樣屈機，火良野咪同武士一樣切豆腐咁殺人。

依方面只能夠係第三季慢慢講。

暫時當住武士單挑，近身打陣地戰係屈機先喇，睇番紅櫻要塞，樞機帶住700守魂圍紅櫻，都係想玩單挑贏左可以入紅櫻了事，隻重甲一樣俾武士秒殺，之後200個武士出現可以嚇怕樞機700兵力。但用另一個角度睇，真係咁屈機又唔會只能夠死守紅櫻打唔到出去。

俄仔被殺被屠同埋和也被殺根本就係兩回事

你起碼都交代左俄仔同埋母服玩家實力差距by一堆字，詳情唔記得但好似講佢地對npc了解不足啊，或者係4轉玩家少母服一截，加上母服玩家又有利用npc等等去幫自己，而且母服玩家知道魔王係咩一回事而俄服唔知，所以可能可以壓制亦唔出奇

但和也係，5轉如你所講係好少而唔簡單，4轉互片既時候係唔知靠d咩既情況下佢比人秒左

好大分別囉 起碼我自己覺得好大分別
俄服被屠唔係一朝一夕既事
和也殺到母服高手你可以話佢修為高
但既然用得筆墨寫得修為咁高，最後就由佢慘成為係幾句之間被武士秒殺既角色

我見到佢變為光塵個下除左呆左都仲係呆左

應該先知既琴音先係重點
所以唔可以走住黎攻
要死守

我反而覺得係日本人職業太單一
大部分係絕對近戰型
單單守城仲應付到
但要做一次有效攻勢就唔係幾夠兵力同兵種

例如當彈琴佬見到5轉多多
就話可以反攻了

成班武士道精神
我估係得尼服先會有多樣性
其他server 都全server 專精某 2-3職

咁就要睇下樓主點交代喇
希望係合理又好J既

所以我覺得樓主聽日就應該開第三季

終於。

向依個方向諗，參考下母服點樣慘敗比百賢團，然後武士出場德軍既反應，你大約會估到新世界既戰爭係點

冇文追點捱

追開既故都完晒

藍球又就完故
我既人生仲有咩可以睇

其實你地話想鬥智多啲，我想寫但會好學術，其實我正正將陣法放左係德軍到寫哂比你地睇。

尼服係百花齊放，乜職都收，個個公會都分近遠戰。

反觀德軍，佢地純法師，係野外打就用圓陣同你站樁鬥輸出，攻城說用魔炮打，都係逼對手進攻。

然後到佢地要主動打近戰就啪針打，開始死人。

根本一團人打哂母服令眼花瞭亂既戰術。

陣法可以講好耐 逐啲逐啲滲

咁你真係要好好交代下點解其他ser會好自然專精2-3職而得尼服會多樣性
如果你話德服係好似當兵咁咁就無野好講
但日服/其他服呢？又唔係天生種族
如果明知自己只係叻守/攻/某d位置 無理由又會唔諗對策架喎

你要講陣法通常都難免要配d簡陋圖
用文字去描寫係好困難

本地特色

日服: 武士團 近戰無敵
德服: 裝甲師 直接坦克碌過去
梵諦岡服: 神官團 你唔秒殺就不斷回血 打不死
香港服: 奸商團 專精偷呃拐騙
中東服: 無分職業 打唔贏就直接課金 都唔打贏就課兩次金 課到贏為止

寵寵寵一出場咪比人捉左既？其實我寫左差唔多3千幾字講佢地唔想日本仔勸，帶住500幾人離開紅櫻要塞出去打。最後得返幾十個比人活捉左

睇番第一季點解銀龍可以收人收到玩騎士團，其他公會連收人方針都未必有，可以玩特化係一樣好奢侈的事。
而上到新世界，變到好似玩AOE4打4咁，一個種族玩步兵勁就狂出步兵架喇，要用遠距離自然留俾其他玩弓/火鎗有優勢的種族出。而點解會有職業優勢的區分，可以歸納文化問題，或者說紅櫻要塞發掘出來的資源打造出來的裝備最適合近戰用又得

但咁樣會令武士團既戲份比人溝淡哂。對個故係更全面，因為仲提及成個新世界地型，紅櫻要塞既設定，大組點運作次類。其實一出，你地會對成個大局更了解，更加明白點解㗎仔唔敢打出去。

不過我認為對故意節奏有影響，所以成段delete左。

我仲寫明個個都俊男美女，頭髮染到識發光咁濟 結果出到去比人劏豬咁劏

你講既就係種族問題
但我認知呢隻game又唔係分種族 即係所有人起點一樣 咩令到德服主玩a 而日服主玩b 而ab又有某樣剋某樣既情況 我覺得要合理地交代清楚 先可以睇得順眼

如果你話係某d地圖某d版圖資源唔同 呢樣都係原因 但就真係要交代

而家我都仲係覺得武士>>>>>>>>>和也>>>>>>>>>>>>尼服
唔識講 感覺很怪

所以你可以留懸念 留伏筆
我地咁多意見唔係覺得你寫得唔好 你咪當我地入左你局囉 到你解得清楚 甚至係用一d我地睇過既伏筆係之後竟然可以解到話 咁咪J出血

但通常就無人結局OF一季會咁大懸念

香港服: 奸商團 專精偷呃拐騙
應該係
香港服: 老屎忽團 新手玩家必須通宵工作不能下線

打機都要OT

香港人做到面癱都要做

話說你地對角色名有冇意見

證明香港人奴性重到烏托邦都想開OT

so far睇都無乜問題
不過就辛苦你要安插咁多人

咩角色

老屎忽: 你採夠80舊礦先好off
新手A: 我係黎打機既 你off喇
新手B: 你唔好激嬲老屎忽啦 可唔可以和平理性 溝通 用愛感化佢? 我地採80已經好好架喇 有冇諗過之前有d人可能要採120舊 我地80舊已經好幸福架喇 你陣間激嬲佢 佢要我地採返120舊 咁點算? 可唔可以唔好咁自私? 黎喇, 我地一齊唱返首歌

新手A&B: 今天我

睇第一季班IT狗喺烏托邦都想無盡加班就知咩事

咩服專精邊兩三種職
當啲人入左新世界 知道咩玩法 又要講陣式咪參考番一戰二戰或者古代 自己國家係點打仗
理想現實世界咁和平應該都無咩軍隊 或者特別去發展軍事力量

係咪想講到好似hunger game capital d人咁既外形

柒足兩季 終於有出頭天了

係

可以講小小

寵寵寵係典型農民玩法，上到戰場想打俄仔，係山區比俄仔放風箏連人都未見到就死一半，出到打算縮返入紅櫻要塞點知撞正羅馬軍團想攻城，最後全軍覆沒

其實我覺得如果樓主真係覺得自己完左第二季
你而家應該做既野係：
一）起第三季大綱
二）整理一、二季紙言
三）諗下係咪真係要開facebook page

寫大綱中，新故

紙言 遲下先。我要休息下。

其實有，真係有

Link

純M試下唔劇透既情況下介紹下

新世界同小服之間既運作 不過依啲應該紅櫻武士會同主角團介紹

新世紀既勢力分佈 點樣先係一個大組 系統分定玩家自己結盟

同埋少少地理既野

唔係我驚大家又睇到一頭問號

第三季呢！！！
唔寫住其實都得但你真係要做二三

ｌｉｎｋ呢

其實個故咁多設定，M底可以用註釋，打完文再開一篇講番註，咁就唔怕在故事中出現百科全書

樓主有無話需要咩角色eg奸角，咩勢力要多d idea可以出聲，可能大家都會有意見

鬥智其實又唔一定係鬥陣法勝劣
凡用兵之法，全國為上，破國次之；全軍為上，破軍次之；全旅為上，破旅次之；全卒為上，破卒次之；全伍為上，破伍次之。是故百戰百勝，非善之善者也；不戰而屈人之兵，善之善者也。

智者戰爭入面，情報戰先行，然後落手佈局，可以寫下各陣形嘅人點樣各懷鬼胎，又或者點樣利益互換優勢。有時唔使自己出兵就可以打返出去。

去到最後先講陣法打實戰，天地人合一為上
不過睇你想玩到咩地步，我隻人設係可以靠人和智破天時地利
同堆孫子兵法真心
一定要睇下參考下

屌 就係想要咁
有呢d 既就唔洗篇篇出完都搞到大家咁多設定既問題追住問

M底 如果我隻玩家仲有得出既話
我唔介意做25仔架
我覺得25仔呢d 角色好撚刺激
用盡方法同條友fd 左之後再出賣佢
呢d 心理真係好撚正
第三季仲要發展到係server 同server 鬥
25完一邊再25埋呢邊都唔差

食兩家茶禮食得你咁開心

限你一日之內睇晒啲兵書佢

孫子兵法真心難

期待「多多航空隊」同「多多空降部隊」既組成
係天空扔班日本武士落敵軍大本營

我有隻角叫蠱皇就係做呢樣野
類近中立鐘意玩遊戲 玩撚哂成個ser之後去下個ser嘅陣地 幫下佢地再玩鳩佢地咁
可以幫佢地製造勝機但係就要佢地選擇犧牲啲勁人成為英雄咁

和也被屌打合理嘅，始終法師點都脆皮啲。同埋武士領袖似乎係新世界上級戰力（紅櫻要塞點攻都唔破），隻揪點都有揸拿。感覺上係格食格，如果群戰就可能有力一戰嘅。

另外紅櫻資源相對少，支援不足。武士死一個少一個，保守戰略合理。

我反而覺得和也同武士單挑果part無咩唔平衡喎
睇返之前紅櫻武士單挑意大利巨人都係兩三下ko
同埋可以係新世界以寡敵眾咁耐
實力一定有返咁上下
相反和也主要工作都係掃蕩小服為主
靠大賢團密集火力同啪針多
所以被人兩三下ko都唔奇

實力上係咁其實冇問題，問題係個鋪墊上，之前用好多章節講到和也勁撚到識飛，轉頭俾人秒殺收角係極倉促同埋錯愕

我覺得 ok 嘅其實

殺得倉促
結尾草草收尾就事實
因為幾場大戰連住
m 底都冇咩心機寫

唔關實力事

係
終於有朋友

之前紅櫻武士同意大利巨人(我無印象哈哈)單挑同呢次唔同架喎
上次係一個中途小插曲
和也都算係主線戰役

太大落差同埋錯愕

幾場大戰寫得嘛嘛地
都係前段好睇

尼服當初近戰頂級玩家西城勇(唔知有冇記錯sosad) 近戰黎都係比和也玩弄式咁樣打敗左....

你寫出黎唔理係草草定係點
比我既感覺就係佢地實力差天共地

一齊做25仔

純M：依個係後記唔係結局所以戰鬥係精簡啲

我諗返起ZORO都比鷹眼秒
但秒得有意義 而且鷹眼係新世界(都係新世界 )七武海之一
實力強弱一目了然

但呢種武士初次正式登場就秒殺第二季用左好多筆墨描述既強手
真心措手不及

但係個武士好似都係d勁野，而且如果勁野武士同和也呢個隊長級既法師打近戰都要打好耐，咁既紅櫻守到城你都唔信啦高手過招都只係彈指之間

彈唔彈指就要睇下佢想點寫
佢寫其他情報唔係彈指架嘛問題係

而且武士勁唔勁野唔係我地話 係睇文章舖排
我見元帥走個陣比我既感覺係 啊有日本武士 而唔係 嘩DIU有個勁到好出名既武士 咁

M底寫緊最尾幾場大戰時個腦已經行緊第三季，有時寫個考量點已經用緊第三季個標準，但我地睇故點知未來個故去到咩地步先得架我相信到開第三季睇到咁上下，再回帶睇多次和也撚狗咁撚西城勇，係會明白點解那時西城勇點解冇還手之力。

假如將紅櫻武士果個體系套落第四帝國到

無名武士同蒼蒹係大元帥

龍角 鳳羽 同 虎牙 就係俾斯密個階級既人

人太少了

其實你話和也撚西城勇我唔覺得係問題啊認真
但你話佢撚完西城勇就比武士撚
咁撚黎撚去... 仲洗睇既

揀人覆
同埋唔知咩黎

紅櫻無名武士秒殺意大利巨漢那場用左200武士周圍埋伏，現在來母服救援又係200人，蒼蒹唔會癲到在新世界玩空城計等無名武士日日玩單挑咁癲阿

如果無名武士真係咁出名
點解俾斯密甚至係成個德服係無個種望而生畏既感覺

因為 無名仲係紅櫻

我以為係斬和也個個

其實無得重睇我都無乜得點參與討論

俾斯麥內心戲：
哇屌！無啦啦彈二百隻好撚好揪既日本武士黎！
今次唔走實變刺身都似！

其實pure m都唔係想寫到和也曉飛
而係想用和也黎突出尼服係有六口既時候
安穩太耐 不思進取既弱

日本仔未出過關，鷹巢班友好似二戰咁分東西線，最後先提遠東，而遠東係盟友負責，再加上俾斯密好似主力掃蕩細服，對武士應該都是耳聞而未真正對戰過。

其實見到和也被人秒,我心諗:
呢條友終於有今日

我feel唔到內心戲喎巴打哈哈

用佢黎突出唔係問題
但突出完就死係武士下就覺得好shocked

我有d不捨
覺得佢都唔係壞人

妹控

一個會利用阿妹的妹控

你地都唔要和也可以比我

和也係其中一個人氣角色會死,另一個係加奈

突發劇透

其實我覺得鬥智都可以體現係戰鬥入面
比如和也可以用冰牢+火球扮攻擊對手,實則是制造煙霧,又或者係咁用水魔法打到地下成攤水再用雷魔法偷襲
在打鬥中加插呢d算計同心理描寫,可以令打鬥場面更加豐富
如果唔係下下鬥反應同屬性,D打戲梗是場場-
實力懸殊

劇透？！咪死左囉

係唔係好似加奈３轉秒夢魘咁？第一季

點解你係覆我個留言但都唔係reply to我個留言
好好解釋下

加奈死左喇咩

巴打呢類型既野就係同我之前提luffy以膠嬴雷一樣

正是
btw夠膽劇透
水龍巴快d將個窿變得更加深不見底

佢而家有毛有翼架喇唔覆我架喇

btw不嬲都有毛

係因為咁樣可以一次覆兩個姐

加奈第一季秒對方夢魘會長，再加電磁炮咁樣？
當然想寫多啲，好似樹改變氣壓做望遠鏡一樣。

但係其仔職業冇份丫嘛。卡斯特果隻夢魘都食腦派，但第３季松美會大爆發，夢魘方面

不滿

其實leo個個唔知乜電乜磁都係類似既野
但就複雜好多
反而普通戰鬥如果可以有d冷知識可以派上用場
扭轉局勢 咁就好好j喇
好似巴打岩岩講既
整d天氣條件出黎啊 或者專冰人/燒人手指減低佢拎武器既準繩度啊 等等
諗起都好j

加奈....死咗咩？ 好似係教皇到復活咗

唔是話佢有護心石只係臨死前比人瘋狂BBQ架咩

有護心石 但都係死左
只不過係死過翻生
但都係死左

你肯定佢講既死係呢種有護心石既死？

又話有護撚石,俾返條撚我

要死左先可以復活
所以係有死到

我以為變光塵先係死
以為加奈又變多次

改名都改到我傻

其實唔一定物理知識或者組合技
捉心理都好重要
以上面的水雷戰法為例就咁放大部分人都閃到,但是如果啲水係慢慢越積越多再用落雷攻擊對方,就會令對方以為係普通的雷攻擊而防不勝放
就算對方留意到只要招技能隱而不發就可以比對方帶來很大的心理壓制
最緊要做到攻其不備
更甚者可以用技能限制對手行動同思考從而落入自己的圈套,再用水雷戰法為例,對手如果留意到既話就會被逼跳開,跟著可以瞬間將水面結成冰,跌落黎個下就可以跣到佢露出破綻
所以就算好普通的戰術,捉啱心理都可以好强大

要我地再出角嗎？

設定梗基本人物

三日一更既話應該好快出到

我隻角有得出未?

正式宣布 外傳異世界既第一章亦係最後一章
快啲開第三季啊

係
所以我隻角設定都係希望學識D一轉技 而靈活運用 達到擾敵效果
呢d就真係好好J

和也唔係同加奈講新世界嗰陣提到武士都驚驚哋咩，武士仲要兩把劍都出曬，我覺得秒到和也好合理喎

3日1更？

應該掉轉左兩個數字

好攰

應該係
我幫佢修正返
係一日三更

好出文喇

啱

今晚有文。 難得大家比咁多意見我

名字:諾基
性別:男
職業:劍士類
外表: 風度翩翩，第一印象比人覺得正義凜然，慈祥和藹，面上永遠笑住，但比人感覺個笑容好撚心寒，永遠唔知佢想點。

性格:城府極深，唔會相信任何人。做好多小動作

名字:瑟寵
性別:女
職業:異教徒路線
外表:萌，可憐
性格: sheshe, 憎恨主角一團人，原因係對佢地果份友情感到嘔心，想盡方法想睇到主角一團人全部絕交

1900有文

基本人物需要幫手？

未住

1930

出文開新post，加埋上次打個篇當引言，如果再post在吹水post我留個負皮賀你第三季

名︰威靈頓
職︰補師/奶媽/教皇系
性格︰obvious gay，muscular，好 nice，鍾意食甜品
鄭子誠咁嘅聲，幫人回復果陣鍾意叫人地個名
eg 小心啊，某某 / 舒唔舒服啊，某某 / 開唔開心呢，某某

咩服都 ok

樓主呃鳩我唔出隻新手一轉

名︰春尼特
職︰肉盾
性格︰固執、忠心(e.g.首領話…先去做)

用完即棄系列，適用於PVE劇情組隊-1
名：銅五
職：DPS，M底想寫咩職都冇問題
成事不足，敗事有餘，豪無自知認為自己是能CARRY的玩家，一開打就不停嘴炮隊友，自己失誤害死人只會認為是隊友廢。

名字:賈翼珍
性別:男
職業:你話事
背景: 係新世界有一個小領土，但因為自己個服太細，無能力拓展，只可以靠賣週邊勢力既資訊比人勉強生存，毫無戰力可言
外表:滄桑老人一個

我隻馭魔師都仲等緊

沉寂多時的蕾………終於要出手了！

「拉洛的性命………由我守護。」蕾張開六神翼說。

………………

「ＣＵＴ～～～～～～～～～～～！！！！！」

一聲響亮的叫喊劃破長空，新手村的人馬上冤聲載道。

「蕾！是‘拉洛創造的生命’啊！這句對白你要讀錯多少次啊？！」某個畫風截然
不同的肥宅坐在太陽椅上怒吼。他拿着一卷報紙狠狠拍打木桌，其他人紛紛避
之則吉。

蕾內疚地收起翅膀躲到樹後。

「你給我過來！」肥宅指着蕾怒吼，她只能死死地氣走到肥宅面前。

「你知道我已經遲了１０分鐘出文嗎？每遲一秒，我朵菊花就會撐大一厘米你
知道嗎？！你知道有多痛嗎？！」肥宅在眾人面呼喝精靈女王。

「但…作者大人，你打錯字…我控制不到啊。」蕾扁嘴，委屈地說。

鴉雀無聲…………

「你……你不會提點我一下嗎？！你是姆大陸最強的生命體啊！多少讀者都期
待你會拯救世界知道嗎？！」肥宅滿額大汗，豈可在一眾角色面前失威？

「作者大人…別欺負女王。她沉睡了數百年，當然對語言理解能力比較差。」
布查從天邊降落，張開翅膀保護哀傷的女王。

「你的劇情未到別擅自衝出來啊！被人誤會我劇透又要爛菊花了！」肥宅翻着
一本近４０００頁的劇本查看。

「你先寫大綱不可以嗎？一來少錯字，二來文章有品質保證。」布查據理力
爭。

「我睡覺的時間也不夠，如何寫大綱？！怪我囉？布查，你好大的膽！我賜你
的戲份比女王多，你卻處處維持女王，真不識趣！」肥宅怪責起布查來了。

「這是你的設定，我對女王絕對忠心，你怪自己吧。」布查皺眉道。

肥宅紅漲了臉，看着時間一分一秒過去。

短短３分鐘，網頁已經多了十條回覆，每部人也對準肥宅的菊花‘舉槍’，準備攻
擊。

然而，肥宅無法控制魅力比自己更高的角色，情況一發可收拾。

「一不做二不休！蕾～看我好好‘調教’你！」肥宅淫笑，拿出羽毛筆在那疊厚厚
的劇本一寫—————天空突然浮現一間玻璃房，裡面放滿情趣用品、皮鞭、
蠟燭。

蕾大吃一驚，急忙躲到布查身後發抖。

「別逼我，作者大人。」布查拔出光矛，撐開翅膀，準備為女王的貞潔而戰。

「哈哈哈！你們所有人的戰鬥力也是由我賜予，你憑甚麼—————」肥宅挺
起肚皮哈哈大笑。

此時…布查在背後拿出了一個名叫‘騎兵’的文件夾，然而把裡面發有聖光的文件
撒在地上。

肥宅臉色一青，嘴唇發抖。

「你………怎會找到我的‘寶具’？！」肥宅指着‘騎兵’文件夾驚問。

「神神子早已經把你主機的檔案抽出來了，以防你有失控的一日。」布查皺
眉，舉起光矛。

「也………也咩囉！！！！！！！！」肥宅化成一團閃雷衝向布查。

布查大矛一插————卡～光塵飄飄。

「系統提示：檔案—DVDMS-098已被催毀。」

肥宅的心靈突然被掏空，摔在地跌了一個狗食屎。

「還……還我啊！！！！！！！」肥宅一邊哭，一邊爬向布查求饒。

布查再插—————卡。

「系統提示：檔案—MIDE-394已被催毀。」

「三上悠亞！嗚啊～～～～～～～～～我跟你拼了！」肥宅翻出劇本，準備把
布查的存在抹殺。

剎那間，就在羽毛筆刮掉布查的名字一刻———肥宅停手了。

「不要。」肥宅嚇得雙腿發軟，把劇本及筆也扔到地上投降。

「神神子早查看過你的翻放紀錄………你最看的文件是這個吧……… ‘ピンク
パイナップル]ランス ’」布查的光矛停在一份卡通文件上。
「不要………求求你………」肥宅跪在地上，雙手合十向布查乞饒。

「現在，把玻璃屋消除，答應我以後不可以對女王出手。然後這份文件永遠封
存在我的裝甲內。要是你敢胡作非為，我便一矛打碎它！」布查怒道。

「是的，布查大人！」肥宅馬上把‘玻璃屋’擦走。

「你安全了，蕾大人。」布查笑說。

「謝謝你……布查。」

花合花開～～～～～～

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

一眾在‘等待區’的角色呆望新手村的鬧劇。

「我屌！作者有時間作鳩嘢。不如正正經經出第３季啦！我等左６０幾萬字都
未出埸呀！」某角色抱怨。

「你………你咪好囉！我係第一季出左個名一次，跟住果百幾萬字影都冇呀！
嗚嗚嗚嗚……」角色—玩家 說。

「你知道你們為甚麼仍未出埸嗎………」某個強壯瀟灑的壯漢恥笑說。

「哼，你有資格講嘢咩？！親生仔廢青狼！」一眾未出埸的角色怒吼。

「因為你們投的不是女角啊！」廢青狼一說，眾人如夢初醒。

「等等！你投咪男角囉？！仲要咁型咁勁有女神食！仆街啦你！」其他人怒
吼。

廢青狼突然發爛，三拳打昏了某個不知名角色，其他人慢未出埸已經戰死，紛
紛後退。

「當然……我就是親——————」廢青狼說話，旁邊突然爆出一閃強光。

「太陽烈焰！！！！！！！！！！！！！！！」

熊～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

「系統提示：親生仔 廢青狼 血量-32％」

一輛火馬車把廢青狼撞上萬丈高空，數十秒後才摔回地面。

骨骼盡碎，口腫鼻青。

「你到底是…………誰………」廢青狼奄奄一息問，出手的女角色。

「我是夢娜！唯一秒殺廢青狼的角色，你們給我記住了！！！」夢娜怒吼。

「太……太強了吧？」廢青狼呱咳出幾日鮮血道。

「因為……我是魔源師的６轉！哈哈哈哈哈哈哈！！！」夢娜瘋狂大笑。

「騙人……作者明明連魔源師的５轉也未肯定，何來６轉？！」廢青狼臨死前
要知道真相。

「因為………６轉！你吹咩？！」夢娜譏笑。

「系統提示：親生仔 廢青狼 血量-１００％」

最後，他躺在地上化成光塵，死不瞑目。

。。。

做咩啫

這兩篇文真係充滿左作者的意志

係咪我地逼得太緊
搞到佢痴Q左線

做咩啫你地 笑下唔好咩

幾精彩阿，夠晒自嘲同反諷

muscular

我覺得幾好笑
btw咩片黎
你睇個d應該係第二d架喎

係幾好笑，不過我地個反應同入面一樣
我屌，個作者有時間作埋啲鳩野，不如快啲出第三季好過啦

哈哈哈哈同埋佢暗示左好多次個菊花仔

btw調教女神 蕾 正呀
反差好大好可愛

其實我唔想俾布查打死

幾輕鬆唔錯呀

投角

名： ErioM
職：長槍兵
性格：堅毅 行事果斷 絕對服從命令
羅馬ser玩家

Ok?

以為有大坑睇

笑撚死

唉 出文啦，我睇呢d9野雖然開心，但係你一日唔開第三季，我無得屌你就更唔開心

樓主需唔需要入院,我可以幫手仲介

入院縮菊？

無理由個個讀者一條狐狸尾都淨係每分鐘1cm咁擴闊個窿

話說樓主真係出文開個新post會好啲

抽鳩絲打隻6轉
M底變喇

每10分鐘擴菊1厘米
請問樓主菊花幾時大過香港

投一投角
名: 鴨腳
職:main工程師 sub翼騎
(太op就sub轉普通騎士)
特色: 隻坐騎可以掛機槍/機炮當apc/戰機
人:極度衝動, 成日一開打就長期20%血
明明係拉打角但係成日鳩衝
但係平時講野反應好慢
人地講完a轉左話題到b
佢先應返a topic

坐騎名:澪(尼服), 疾風(日服), messer(德服), Veltro(羅馬服), 米格(俄服)

呢d 拎黎做後記咪幾好
用d 角色黎同自己傾計
個內容就大約係講番你自己呢一年對個故既感想
呢種風格係好適合rpg 故

欣賞你架 m底

做咩啫你
都叫咗幾次改返做4轉仲要咁抽我
念在你秒咗廢青狼我就原諒你一次咁大把

等等
夢娜本身明明係幻像師5轉喎
一打唔駛找

M底唔係抽你，佢當出左你隻角架喇

除咗個名所有Setting都唔啱喎

係我就秒埋個肥宅

我暫時除左無fool bb食之外其他都還ok

你隻角叫咩名

巴打你投左隻咩角

呢樣真，希望樓豬第三季會識分咩係結局，咩係後記

幫其他服打返自己既人?？

我係唔會提你既
可能樓主會安排你比我

呢隻咪就係我第一次投既角lo
設定背景係幫魔王
個陣仲好似未打原罪者就投左角

M底做乜鳩

又話仲有好多角未出過？又咁多人投角既

視力愈黎愈差,睇D字好矇
聽日去check check眼先得

等到菊花也謝了

純M再唔出第三季
其菊花亦也盛開

樓主唔係唔識分

[樓主個腦]
結局 = 動畫最後一集
後記 = 片尾曲之後
[/樓主個腦]

佢只係唔知 post-cresit scene 放落小說會變咩

接受唔到
將第二季最後放落動畫，都應該會係殺左和也，之後母服班人解左無敵buff行上山頭睇住蒼蒹問佢係咩水，就在這刻片尾歌響起，鏡頭轉去母服殘兵，變左廢鐵的小烏龜，之後影下主角團的on9樣，再播下回憶片段，到片尾曲完結時蒼蒹就會答問題，之後就話去爆傳送門教主角去新世界

你當係 marvel 果啲
會唔會安心啲

唔好用冇結局的來比較好唔好

你以為呢套有咩

OK, U WIN

新帖留名

瞓得好爽

出第三季啦

好
你已經用晒今年嘅休息配額
聽日開始寫文

求直入第三季！出紅櫻推起高潮位唔係唔食正條水去呀？
你諗下新毒2日追完睇到咁正，但要等到唔知幾時先有，過多排就唔記得架啦

屌你 好出文喇
4 5日唔出文 你個 應該就黎變黑洞

冇文

pure_white 你好
我一路都有追開，不過好少留言
有留意到隻[高凡的指骨]
因為啱教皇先出完招同高凡有關既技

有樣野我想你有機會就做，就係出設定書。原因如下
D技好正，但係好多時都唔知個效果
D裝我見有唔同屬性效果，但好少講
另外個世界既神除咗拉洛會唔會有其他。有冇D npc 係非常傳奇，好似高凡咁？

可能佢想呢？

我都覺得呢段時間除左外傳仲可以出職業、技能、新世界設定集

我覺得可以瘋狂出野
咩都可以出

水龍巴呢句唔簡單

好細心既毒毒

第三季好多設定其實出左，冇講而已。

設定書 同紙話同步進行

我想畫畫呀

但我報左牛津大學既視藝，希望有interview

紙言

應該下星期一就開新故

說好的外傳呢？

咪就係佢

俄佬呢

開拓者呢

開第三季

等 email的日子呢

m 仔肯出第三季未？

同紙言同步收皮

認真m底 想幫手執字粒

唔會有

紙言，設定書，外傳，第二季圖文修訂版，之後先第三季。
外傳十幾萬字出兩星期，第二季唔好話一日一萬，一日一章都兩個月。M底點睇都唔會一日一畫咁快手，如果要等畫同步出第二季修訂版的話，當二十張插圖快手都二十星期……，咁樣計的話唔到2018都見唔到第三季。

無第3季但有紙言我都好滿足

咁快就滿足
快啲去督促下純M

求廣思廣益 如何督促

好啦唉~~~~~自爆

篇屍故, 不過差唔多年幾前既文筆.

可能仲多錯字,依篇係口語同內容沉重啲,劇情好慢既一篇故

我用佢買兩星期既假期啦

屌你無視我

爆d咩

404 error...

自咩爆

邊到？睇唔到

The page you are looking for is not found

屌你之前咪係高登出過個屍故既！ 我記得呀！ 但我想睇第三季...... 咪爛尾呀

咩故黎

你有睇過？當時係冇人睇的

恐唔恐怖架
我唔嚇得

FB PAGE LINK

完左

完左咩

原來呢篇係你黎架
之前睇過
同你差好遠先

個對話
問你恐唔恐怖又唔答～～～

唔算，我覺得

唉你再唔出文 我點算

你指校對？唔洗啦。我慢慢嚟就得，唔會走你地數既

你唔係好好珍惜架咩，下場都未交代

唉 m 底

我咪覆左你囉 有拖冇欠。做咩

Mark左新投隻角未

校對呢啲可以俾巴打做嘅，你專心寫文好過啦

異形

我好好珍惜緊女友豬喇

但係依家無文睇好悶

其實我唔係幾想上連登嫁，荼毒我心智

你係我唯一想繼續上連登既理由黎

唔該負負責任

條仆街無視我

咁少文一日睇晒啦

快出第三季

唔係呀 咁諗～篇故好似自己女朋友咁既感覺 將佢交比其他人改感覺好緊張，好似佢去左旅行咁你明唔明

屌你咪話，佢啲討論低汗到。唔你係地我都唔想上。我已經忍唔住同人罵戰，辣左好多火頭

討咩論，全部都係笑話來的，笑完又捱過吧喇

去邊到鬧交？？？我又鬧

btw低汗

仲有唔你係地

btw2
爸爸買左生蟹返黎養 今晚先殺黎煮
見到隻蟹對眼我好不安

冇文的第n 天

呢到d價值觀好恐怖，個個都覺得全世界欠左自己咁

你講緊邊個POST？

我就去左廢柴父母比家用個post

可否求LINK

只有廢柴父母先要仔女俾家用

我唔覺得比有咩問題，但全世界都覺得自己老豆老母係垃圾，賤人先恐怖

唔係話你要李嘉誠咁俾埋公司個仔打理
有能力少少既父母都會俾到首期個仔女

笑左

連登logic
全部女人都係雞，所有強姦案都係勞資糾紛
好撚多小學雞人講佢又講

我係打機post都同人嘈過交
打左「～～」就比佢屌係表情撚
真係笑撚左

上連登，勿認真，本身大家都係假膠講下笑，到變撚咗日日假膠變真心膠
係真心煩膠

cc台痴撚線就不嬲架啦

好多時係矯枉過正
唔打表情呢個風氣我係接受到
因為打得太多5p字+表情真係某程度imply左你係好細個心態未必好成熟好難溝通
但打條蛇仔你都無限上綱上線話人表情撚仲係到好威威咁我就覺得...
會唔會雖然佢無打表情但比表情撚更不堪

其實CC台係咩？

唔通真係物以類聚？咁多位毒毒好似有個tone係到咁

時事台

好想知現實佢地係咩人

係咪樓主分身黎
唔開post去左留言

無錯，平時都比你地m得多，轉個分身遲d s返你地

連登價值觀好痴線

話說，岩健巴本passportr呢

用錯account覆？(筆記)

我先係分身wor

推填區

你返到香港未

no扮

唉屌你出文啦

琴晚返到啦，準備聽日一早排隊

屌你出文啦 咁多口水

沒有文的日子

冇文的第n分鐘

比個deadline自己，今星期內開新故

其他deadline(紙言第3季外傳)呢

星期日講今星期
識玩

我對星期日既理解…係每個星期最後一日

第一季同第二季抖左一個月

我家姐養左8年既天竹鼠今日死左

由佢手板咁細隻養到手前臂咁長。佢病左仲唱歌哄佢食藥既景象浮哂出嚟。

兩年前知佢差唔多老死就刻意疏遠佢，到今日家姐同我講果時，我第一個反應係踎低𥄫下佢睡覺間屋仔，已經吉左了，空空如也

唉～

我真係好撚討厭養寵物

「兩年前知佢差唔多老死就刻意疏遠佢」

我已經聯想到你係咩性格既人

我一開始已經講明我唔會理佢 唉

知道人地就走就應該要陪人好好走埋最後一程嘛

節哀啦

所以我一直都反對養寵物

但你好有愛心喎 仲記得你求雀

所以我第一時間扔左佢比我養雀個舅父

呢個都係我一直唔養既原因

+1
我養寵物同殺生作孽冇分別

其實我諗住改下錯字

膽小鬼連幸福都害怕,碰到棉花也會受傷

下星期一 —> 今星期 —> 今個月 —> 今年内
—> 楊過等咗小龍女十八年,我地都要等十八年文
—> 留返拜山先寫

AGGER

大吉利是

星期一

又被樓主呃咗

M底現識玩了，到我地俾人M，唉

潛已深
SOSAD

唉，Facebook like like埋埋好多寵物page dislike哂佢地

開page整紙言喇

文

等一世啦

開盤
第三季出先定紙言搞掂先

第三季 1：1.000001
紙言 1：3

M 底，睇緊屍故，小靜

btw 你個fb 唔係fans page 黎既，係無得like 囉，要加好友 , 係咪玩野

我賭100條樹巴嘅J出左第三季先
再加多樓主第三季字數一萬字

唔好賭阿，M底玩野出晒紙言先出第三季，佢自己一個雙贏

邊到有FB PAGE

睇到邊?

我寫梗故了，但係改名很難

係個屍故到po 左出黎

呢個其實唔係一個page
而係一個facebook account黎? sosad

Nefeti=尼菲特?

係啊，你話m 底係咪好on9

原來搞咁耐係我搞錯左 轉左專頁了

你睇到邊?

.................................

真係唔好屌我。嚟梗個故既大設定寫到我仆街

想控係１０萬字內完，真係好難～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

寫左５頁人設，結果都未寫主角

唔好扮野
仲係add friend
同埋你開個貌似9唔搭8既page出黎
好難搞架喎

唔好咁啦～我開果時幾果３個人睇，邊會估到有人想我開Page既一日

原來你就係 柒尼

咁你快d著手搞喇
要有d 圖

考番你， 我睇到

我考番你 , 我睇到邊

古瑪坐在公園的角落咬著三文治，發出「o習o習」的咀嚼聲。

不過呢個個故真係無rpg game 咁正，佢d 環境描寫到我ff 得無咁清晰

Fb page 成日話自己開左

ff page

完美表演咩叫柒到加零一

繼唔記得放番個杯之後又一力作

今晚係到出個小小序章～比你地先睹先為快（其實係比意見）

如果出得切的話

幾日冇打文，依家落筆好生硬，一句要改五六次先滿意

所以咪要快d外傳、第三季

聽說有文

２２００

邊日既2200?

今日

邊個有芒住個ｐｏｓｔ？比啲反應

唔通毒到等緊第三季同紙言 又話比你聽咩

反應

報到

呢到

唉屌,岩岩間房有捉,捉佢用左成幾個字,我遲少少更

有捉 要捉捉
up乜

Up 乜9

出文就自己開post啦

未定時出文，唔係正式出 出個序先，好第二季咁

2200

好快，等等

21:113

23:00

21:120

成功5轉 時光術師

23:05

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
序章

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

從‘日出之城’———帝都‧彌法進入‘太陽大道’向西邊遠行。

你穿過山脈、涉過沼澤，直到夕陽西下的地平線盡頭。

由圓滑鵝卵石鋪成‘太陽大道’慢慢變成粗糙的沙粒路，再變成泥路，你將會到達
‘布達坎村’。

以太陽系作比喻；帝都‧彌法是太陽的話，布達坎村便是比冥王星更遠的小衛星
了。

草原路旁的某個農莊，一個手抱嬰兒的少女在玉米田裡拔足狂奔。

她眼窩深陷，神色慌張，臉上血淚交錯，似乎正逃避厲鬼之物。

茂密的玉米枝葉像鬼手般擋着少女的去路，她以衣袖蓋着嬰兒臉蛋，在玉米田
裡橫衝直撞，沙拉沙拉之聲響個不停。

「吱吱吱吱吱～～～～～～你逃去哪裡啊？」後方傳來陰險挑弄的笑聲。

笑聲像幽靈一樣飄逸輕盈，同時異常寧靜，沒有發出擦過玉米田的聲音。

少女聽着幽靈的吱吱笑聲，知道它的速度遠勝自己。

她決定伏在泥面，希望幽靈從身邊略過。

一陣涼風在兩步外略過，玉米田葉輕輕擺動—————某東西站在少女旁邊。

她心臟暴跳如雷，要不是伏在泥上，幽靈肯定聽到她的砰砰心跳。

「吱吱吱吱～～～～～～～～～你在哪裡啊？」它像輕煙一樣遠去。

少女仍不敢鬆懈，僵硬成石頭動也不動。

然而，她餵嬰兒喝下的‘桂花啤酒’效力已過———他早被激烈的跑動驚醒，開始
嗚咽。

他剛發出第一聲娃音，少女馬上用衣布掩着他的口。

「別哭啊～～～！」她心急如焚，要是被‘幽靈’發現便被抓回去‘地獄’。

幽靈早已經失去蹤影，吱吱聲也絕於耳邊。

嬰兒卻哭得越來越利害，少女知道自己仍未脫險，單手在布袋拿出一瓶‘桂花啤
酒’；另一隻手緊緊捂着嬰兒的小嘴。

「乖～～～別哭。等一會姊姊摘點野果給你。」少女勉強擠出笑容安撫寶寶的
情緒。

她瞬間打開衣布，把整瓶‘桂花啤酒’灌進弟弟的嘴巴。

嬰兒以為是奶水，張口吸啜，卻發現是苦澀無比的酒精，馬上掙扎。

「你乖乖喝下去！」少女強忍淚水，掐緊小寶寶的胖臉逼他喝光啤酒。

「你不怕他嗆死嗎？」突然————————一個藍髮男無聲無息出現在少女
身旁。

少女錯愕地看着藍髮男生，突然抓起寶寶發黃的襁褓衝出玉米田，在大泥路崆
飛奔。

藍髮男五指一扣，從地上召出黑繩絆倒少女，箭步衝前把她按在地上。

「你就不能乖乖待在農莊裡嗎？」藍髮男苦笑道。

「不要啊！求求你！我們待在那個地方會死的啊！」任憑少女如何呼叫，藍髮
男也充耳不聞，拿出麻繩把她五花大綁。

突然，泥路後方亮起和暖的晨光—————一隊舉着發光的太陽聖旗、身穿金
甲、精神抖擻騎士們停下來。

少女看到太陽聖旗，猶如看到海中浮木般激動。

「救命啊～～～～～！」少女馬上大叫，藍髮男急忙掩着她的嘴巴。

隊伍前方的金騎士聽到少女呼叫後策馬前進，用‘金火聖矛’指嚇藍髮男。

「放手。」他們命令。

藍髮男注意到‘金太陽聖旗’右下方繡有圖案，是‘奧蘭多爾皇室’專屬的設計，馬
上知道這些騎士並非一般的士兵，而是—————‘帝國騎士團’。

他只能乖乖放手，少女馬上衝向騎士道謝，卻同樣被騎士以金矛指嚇。

二人一同跪在草原路旁。

一名金騎士慢慢回到隊伍中央，向一個正在馬背低頭看書的白袍少女報告。

「艾蕾卡大人，有二人在路上爭執，把去路擋住了。」金騎士說。

少女合起書本，拉下兜帽，露出一頭波浪金髮。

每一根髮絲也

她頭髮的金色就像夕陽灑在海面上的餘輝一樣閃閃生光，滲出一陣幽幽花香。
跟少女油垢積灰的茶褐色污髮相比，貴族跟農奴的分別顯而易見。

「押上來。」穿着繡金白袍的艾蕾卡冷冷道，金騎士把二人押在艾蕾卡馬前。

少女馬上下跪，藍髮男則一臉糊塗左顧右盼。

「混帳！看到‘帝國二皇女’艾蕾卡殿下還不下跪？！」金騎士大怒，用金靴踢傷
藍髮男肩膀。

「好好好～別激動。」藍髮男如夢初醒，跪在地上更舉起雙手。

他好奇地打量着‘帝國二皇女’、她身旁的銅髮壯漢、金騎士及少女之間的互動，
似乎對這些傳統禮節十分陌生。

二皇女艾蕾卡木納地看着藍髮男，他識趣嚴肅起來。

「說。」艾蕾卡沒有發問，而是直接命令二人把來龍去脈供出。

「艾蕾卡大人救救我啊！我本來生活在東邊銀月灣的漁村，被村長賣到帝都當
侍女才會被‘農莊主—倫勒’買走。但他經常虐打我，更沒有付我工資我才逃跑
啊！」少女馬上哭訴，不斷向艾蕾卡叩頭。

艾蕾卡完全沒有反應，慢慢望向藍髮男。

「呵～我只是—————」藍髮男輕挑說。

「要是他再露出那張笑臉便割開他的嘴角，讓他一輩子也微笑着。」銅髮壯漢
說，藍髮男馬上學乖，收起笑容。

「我受‘農莊主—倫勒’所托，看管‘農莊’直到他回來而已。這個女孩在我看守期
間逃跑，我只是把她捉回去而已，沒有加害的意思。」藍髮男說。

「那個嬰兒，是誰？」艾蕾卡指着少女懷中沉睡的寶寶問。

「我………我在田裡工作時拾回來的……」少女慚愧問。

「法多爾…」艾蕾卡輕聲呼喚，一個戴着圓鏡的白髮男騎到皇女身邊。

「那所農莊的主人是誰？」艾蕾卡指着草原內的一所莊園問。

「是‘倫勒’，沒錯。」法多爾從馬背上打開一個小書櫃，拿出‘帝國地圖’查閱。

「你有‘契約書’嗎？」艾蕾卡問藍髮男。

藍髮男馬上點頭，從腰間摸出一張‘契約書’。

「任務：看守莊園，沒有財物損失。
委託者：農莊主—倫勒
委任者：卡斯特。
日期：０２天前。」

艾蕾卡看畢，把‘契約書’交給金騎士，然後金騎士把它扔回藍髮男身上。

「我以帝國二皇女的身份宣判———卡斯特無罪。

你可以把她帶走了。」艾蕾卡由始至終也只有一個冷冰冰的表情。

「等等！艾蕾卡殿下，救救我啊！倫勒說他不會白養這個孩子，要是他回來後再看到他，便會把他扔給野狗吃啊！」少女大哭，抱着艾蕾卡白馬的大腿乞
求。金騎士大驚，立即翻身下馬，粗魯地扯走少女。

艾蕾卡向黑髮壯漢點頭，金騎士隊伍留下二人，再次前進。

「等等！艾蕾卡大人！」少女突然從後趕上，馬上被金騎士以尖矛擋着。

「說。」艾蕾卡停下來，卻沒有回頭。

「一張‘契約書’便可以把我當成貨物買賣，我認命。但這個嬰兒是無辜的啊！要
是倫勒回來看到他要不是把他養成另一個‘農奴’，就是把他殺死。請你救救他
吧。」少女把對‘自由’最後一絲的希望都交給艾蕾卡了。

艾蕾卡沒有反應，現埸一片死寂。

「放她過來。」艾蕾卡終於開口。

少女喜出望外，從金騎士的金火矛下竄到艾蕾卡身旁。

「艾蕾卡…制度是我們賴以為生的工具。」黑髮壯漢皺眉道，直呼艾蕾卡的名
字。

「知道，貝倫老師。」艾蕾卡悄悄說。

「謝謝你！艾蕾卡殿下，太陽神‧穆將會永遠照耀你！」少女不斷親吻艾蕾卡沾
有少許泥污的布靴。

「我們要去布達坎村。我將會把他交給村民，你同意的話便把他交給法多爾
吧。」艾蕾卡低頭回答，那雙金眼睛就像晨曦金霞一樣令人著迷。少女首次遇
見皇族，更想不到可以如此近距離跟皇女對視，一時間不知反應。

「艾蕾卡殿下，我不善長照顧嬰兒啊！」她身後的法多爾立即抱怨。

「正好，法多爾，你又多一項專長了。」艾蕾卡冷笑回應。

「謝謝你………艾蕾卡大人。」少女把褓襁捧到法多爾大腿。

他馬上聞到嬰兒的騷臭味，立即吐意大作。

「等等～！」少女大吃一驚，從腰間掏出兩片面包碎塞進嬰兒褓襁裡。

她心急如焚，在自己身上摸索，然後把頸巾、髮針、絲帶所有‘值錢的’東西都塞
送給嬰兒。

藍髮男剔起眼眉，對少女另眼相看。

金騎士呆望少女，然後對着法多爾奸笑。

「保重了。」少女最後在嬰兒的臉頰上親吻一下，他的小手好似知道跟少女別
離在即，抓着她的頭髮。

「小妹妹，你妨礙我不要緊，你正妨礙皇女的時間啊！」法多爾苦笑說，刻意
強調身份有別。

少女用手指圈起滑髮，把它扯斷，任由嬰兒把它帶走。

「可以了，艾蕾卡大人。」法多爾皺眉說，艾蕾卡點頭。

「出發！」黑髮男大喝一聲，太陽聖旗的光茫慢慢遠去。

少女目送隊伍，突然鼻子一酸，蹲在路中央啕聲大哭。

藍髮男凝視手中麻繩，慢慢奸笑起來。

「拾回來而已，用得著花性命拯救嗎？」卡斯特笑問。

「你這類沒有社會枷鎖的‘旅人’不會明白…自由對我們‘農奴’而言有多珍貴
啊！」少女痛哭道，鼻子吹起多個氣泡。

「你蠻勇敢啊～」卡斯特交疊雙手，打量少女。

「不管我逃到哪裡……我也是一個農奴。但那孩子仍有自由的可能，哪怕一絲
希望，我希望他可以活下去。」少女咬唇回答。

卡斯特一愣，他從未遇過如此強頑的人。

「沒錯，你跑到哪裡都是農奴，但你會逃跑嗎？搞不好會變成性奴啊。」他
說。

「假如我有機會肯定會逃，那個寶寶令我‘覺悟’了。」少女狠狠瞪着卡斯特說。

「哼。走吧。」卡斯特哼笑一聲，收起麻繩離去。

「甚麼？」她以為自己錯聽了。

「真搞不清楚‘你們’到底是甚麼東西。哈哈哈哈！」卡斯特哈哈大笑，慢步離
去。

「你不怕倫勒追究嗎？」少女驚問，知道倫勒是這一帶的地主，開罪他的話沒
有好下埸。

「你比我更弱勢也不怕。我怕的話還是男人嗎？哈哈哈哈哈！」他像鬼魅般的
笑聲已經衰在百米之外。

少女呆望着他的背影，對這個性性古怪的‘旅人’又驚又怕。

。。。。。。。。。。。。。。。。。

由NPC角度出發既故事

卡斯特係俄服嗰個

不[怕變性奴嗎

盎然綠道，穿過山谷。

法多爾使出渾身解數令嬰兒不哭，也未見效。

「讓我來。」艾蕾卡說，法多爾恨不得把這件發臭的人形豬塞到艾蕾卡懷中。

艾蕾卡脫下白袍包裹着嬰兒，露出如雪白肩。

身後一名成熟豐腴的美人立即拿出另一件長袍 披在艾蕾卡身上。

「謝謝，蜜塔琳小姐。」艾蕾卡微笑說。

她解開發黃的褓襁，連同裡面的麵包屑扔到路上，卻把少女的頸巾、絲帶、髮
針及手指上的油髮也留下來，然後把他重新放到自己名貴的白袍上。

嬰兒聞到艾蕾卡皇族的香味後神奇地閉嘴了，然後吸啜自己的姆指。

「要讓我照顧嗎？」蜜塔琳看來對照顧嬰兒十分拿手。

「不～讓法多爾繼續努力。對吧，老師？」艾蕾卡笑說，然後把整理好的嬰兒
交回法多爾手中，被他白了一眼。

「艾蕾卡，聞到了嗎？」壯年大漢貝倫皺眉問。

他們接近山谷後已經聞到一片香而不甜，濃而不膩的花香在園野間飄散。

「知道……‘藍桂花’馬上要綻放了。」艾蕾卡認真問答。

「今回是你首次以‘帝國騎士團團長’身份帶兵保護布達坎村。為了爭取表現，不
容有失。

去年你在蘇諾村見識過‘異獸’的可怕，然而布達坎村的‘地洞’比蘇諾村大一半以
上。這個嬰兒恐怕也兇多吉少了。」貝倫用眼神責備艾蕾卡。

「但…貝倫老師。向弱者拖以援手不是你的教晦嗎？」艾蕾卡反問。

「艾蕾卡，知道為甚麼我總是叮囑‘騎士團’別主動介入紛爭嗎？」貝倫再問。

「有角色衝突，不是嗎貝倫老師？」艾蕾卡皺眉問。

「不………制度是帝國賴以為生的工具啊。我們、他們，包括把這個嬰兒也
是‘制度’的一部份，永遠也不會改變。」貝倫沉重回答。

艾蕾卡在馬背上浮浮跌跌，咀嚼貝倫這一句說話。

「到布達坎村。」放哨的金騎士快馬奔回來報告。

他們越過山谷，已經看到村民站在兩旁迎接‘帝國騎士團’的到臨。

艾蕾卡若有所思看着對自己卑躬屈膝的村民。

「知道了，老師。」她說。

有問題？

感覺如何？

得咁少

哇～～～～～～～～你想點

Jed

卡斯特真係好型係不受拘束既真男人

5000字都無點畀評價
連主角係邊個都未知

我覺得個感覺已經出左

岩岩好４９７９隻字

唉你都識講4979字啦！

你一係開新post出新故

你係度post叫做乜9

一開新ｐｏｓｔ就正式出，停唔到

角色文戲″皺眉″的次數大減

個新故係外傳，咁個時間點大約係咩位？

M底快快手改個故名貼條新link出來，感想暫時未有，只係睇到好強調帝國就係靠制度為生。
帝國靠薩多族入洞拿物資，仲要五個去平衡得兩個回，明明係高危職業，人口都未必補充到，可能全族人都從事開發大洞，而皇族點樣令到薩多族甘心搏命入大洞拿資源回來呢，帝國可以發展話全靠薩多族都不為過。

時間線唔講，但你地會估到

心得/評論:

覺得係一個圍繞「NPC人性」既外傳
由第一季開始 故事既其中一條線就係 神神子既轉變
由完全AI 到 融入現實生活 學習各種感情 以至可以同呀邊個扑野

而第二季亦不乏玩家同NPC既交流
作者係俄服用左大量文字去寫俄妹娜茜提亞同NPC妮娜既旅程
妮娜甚至由少女變魔女 令到超規格NPC幫玩家

讀者角度 AI發展出人性唔係整體故事既重點項目
但對故事入面既開發商 AI人性開發就好明顯係重中之重
重要到有IT狗全天候監視
以至遊戲開發商既大粒佬出埋黎搵松美傾
仲不惜送埋部機械人出去 叫松美係現實好好照顧神神子

由兩季內容都可以見到作者係擺足心機去砌「玩家xNPC」呢一環

而建基於上述猜測
因而引伸入外傳既主題

係正傳既故事
由第一季既成長、攻城、打魔王、成為魔王
到第二季既入侵、被入侵、史詩式大反擊、援軍駕到
都係圍繞玩家既故事

而外傳就可以係圍繞NPC既故事

先唔理呢個卡斯特係唔係比六口斬頭個個卡斯特
(估係 作者冇可能係冇意義既情況下重用相同角色名)

卡斯特比少女叫做「旅人」
而短短幾千字就寫左幾個旅人既特點

冇社會枷鎖

無視皇室權威

旅人感覺唔似本地人
事實上亦唔係本地人
旅人應該係指遊戲玩家
「旅人」係NPC對遊戲玩家既稱呼

語帶雙關
指人民係帝國統治系架構一部分 呢個所有人民都好清楚
亦指NPC係遊戲系統既一部分 貝倫老師既回答比我感覺到佢或多或少知道自己係NPC

卡斯特口中既「你們」可以係指NPC
對於追求自由既NPC 玩家理所當然既不明所以

「覺悟」
個人感覺係重點 唔評論 大家自己體會

以上全部斷鳩估
係個人睇完序既簡評同睇法

人哋咁大段嘢你一粒就算

有神快拜 好有心
我又亂鳩估下先
若果卡斯特真係俄服個個，時間可能性有二

第一比較大嘅係卡斯特死後重玩，可見卡身上裝備已無特別裝備同佢出哂名嘅雙刀，自由無責任嘅旅人就係佢重玩之後零職責嘅普通玩家（比較大可能）

第二個可能性係卡斯特係俄服內亂個時中途偷走出去玩嘅事情，至於設定就係極遠嘅地方自己嘅小小劇情

而且應該似係同一隻game，影鬼四轉特性係行緊可以隱形，而佢一開始一直以幽靈，輕煙，失去縱影等等話俾大家知，佢真係快過光（影都冇）好有可能卡斯特重升做四轉之後嘅事情，而新嘅資源王城亦係幫助俄服快速恢復嘅系統設置，所以先係佢地一直所講嘅規則。

樓主唔係話新故同隻game有關聯,但係可以當異世界咁睇咩
卡斯特

我比反應咪屌我劇透

你太耐無出野
點都屌架啦

比人估中哂
講乜都死啦

'覺悟'
應該就係隱藏劇情

唔算估畫下話 依啲背景資料要比大家知

冇出文幾日行文好生硬。執執佢先。

當一個npc 知道自己係npc 既時候會點
我細細個打機都成日想呢個問題
例如一個npc 每日企同一個位
有玩家埋去同佢對話只會講你好
但其實佢係有思想
但控制唔到自己
個種感受係點
真係好撚慘

Program and AI

投左角就好想見到自己隻角出世

如果係卡通片
通常結局就係有個玩家誤打誤撞令佢知道自己原來可以唔洗企係原地
到最後佢可以獲取自由既時候 就會犧牲自己 希望玩家可以走得更遠

外傳既劇情好濃縮 等下啦

有咁既片咩

呢個唔係序？點解又係外傳

未必係npc，但好多都係主角對傳有恩就犧牲自己

唔知有冇
但咁寫落去好合理哈哈

呢個唔係第三季序咩

擺明故黎嫁wo,序唔係應該係簡介咁咩

就算係新故，序都唔會係簡介啦

我唔理我要睇文
尋日出唔夠字所以今日要出兩更

但都應該唔係成篇文掉出黎咁下麻

btw 我睇哂個喪屍故啦wo , 第三季呢

Cls

我無佢地咁叻，但係感覺個環境無rpg 描寫得咁深刻，同埋唔知關唔關我一日睇哂事，有某d 角色好快死左又無咩點描寫佢地，好似死左個有名路人咁（心姐果邊果d

跟著最緊要係個主角一爆seed 果下就完撚左，同你rpg game 第一二季一樣，勁賤

同埋d 字數少左d? 我記得果時追rpg 第一季要兩日先live , 去到季尾我先live 到

屍故得42萬字。 討伐魔王有45萬 成為魔王有82萬

M底真係
人地咁有心打成篇文話你想講玩家 X AI，有晒分析，唔係認真咁睇文都打唔出連貫三篇文的AI發展，你回應下你篇文的主旨是什麼都得喇，知道主旨同劇透係冇關係㗎。大把文一開波開宗明義說：這是一篇關於XX的故事

佢連結局後記都未識分
睇怕連介紹同劇透都唔識分
廢事又比我地屌

你講到我地屌到佢有心靈創傷咁
明明係佢自己攪到一頭煙

佢之前比我地屌佢劇透五行野會死之後已經小左同我地9up
仲唔係怕講錯野

我想講已經有兩個伏出現左，只會係正傳先出，所以唔講得 我忍得好辛苦

高興既係卡斯特又出場了
最型既殺手
正

鳩估，俄服已經去左新世界，所以NPC稱呼玩家由勇者變左旅人。

去到新世界仲要做任？
應該唔會掛

新世界可能掉轉，攻城搶地其實到最後為那區域的任務和副本

我真係開始分唔清咩叫結局，咩叫後記同埋咩叫序

對住m底要有新理解

篇文係第三季序 外傳 定係新故

我理解是：新故是和第三季有關的外傳

宜家佢出梗既係外傳既序

一陣佢同你講係第一季既後記

我個名不知不覺間變左做M底囉

M底樓主

真名唔怕周圍講

下 你唔係叫M底咩
我地有叫錯咩

M底你唔出文係度吹水想點

我就係未想正式出文先係依個POST到出文

無得你唔想 快

到開新post出文又貼翻吹水post的文頂幾日，識玩

原來有計過數

終於幫主張角色改完名

日出之城—帝都‧彌法 （Nipa) ＊ Niphates＊傳說中可以俯瞰伊甸園的聖山，帝都取名‘彌法’—有地平線之上，日出國度的意思。

依家公開主角既名先，你地ｆｆ下～

男主角:卡利爾 Karli
女主角:伊莫珍 Imogen
女主角:艾蕾卡 Erica

寫大綱用左一半時間上網搵資料寫名，我屌。

依篇故以冒險同懸疑為主，劇情都比較沉重。

上網狂煲啲捉鬼既片，睇到我勁淆囉依家

渣ga

你係寫緊新故定第三季

唔驚，叫水龍巴攬實你

應該新故

有咩問題

寫故寫到比大學做project仲認真

男主角唔係卡斯特

瘋狂3p

文？

卡利爾由千米洞深帶著日記爬了回來，受到英雄式的歡迎，青梅竹馬的伊莫珍看到卡利爾平安無事回來後先來一段[重甜]，這時王女艾蕾卡到達村莊保護村民，得知卡利爾的事蹟後，希望可借助卡利爾的力量，這時又一段[重甜]，之後卡利爾過著左右逢源的生活，不停[重甜][重甜]

okok

其實諾門巴堆野只係 sum up
時序唔難估
睇技能就知大概係卡斯特二轉前後
貌似仲未加入黑邪翼
但最大問題係地點
俄服和尼服一樣有四城加教皇區
所以帝都喺邊先係問題

btw 卡斯特

M底唔出文 我都少咗上登
同樹巴一樣

樓主破壞左我地既連登體驗
可唔可以告佢

好快出了，今次大綱寫得好認真

二轉已有影綁？

四城個個server位置都應該一樣，係睇玩家點建設，但姆大陸的大少，第二季最後俾斯麥收到和也於母服發現熱源的通知，再發兵母服，由西邊古滋趕到東面，聯兵還在和百賢大賢激戰中，姆大陸的大小當住橫跨東西兩極大約半小時至一小時路程。

而新故帝國加每個大洞旁的薩多族村落，成個架構設定應該唔會太細，而大洞應該會設定為玩家不能進入區域的區域，姆大陸還有這麼大的地方可放下帝國的設定？

時間線又不像魔女的故事線那樣是過去式，在過去的話可用劇情補充填洞後變成姆大陸，但卡斯特的出場說明故事是′現在′

追返去主角群拎左變態張地圖後地圖顯示既地點，加上雪精靈村長得知地圖後地點名既反應後，應該總有好多秘境

M底係咪想一個世界觀作n 咁多個故？

新故=第三季外傳(好似係)
咁地圖應該係新世界

今日有文

樓主英明

吹水post定新post？

新post又要執標題

無文暴動嫁啦

可能會有好多人慢慢慢慢唔上連登

文呢

條廢村就擺邊都冇所謂
但係帝都似係人類首都啲 friend
應該起碼都有教皇區(發展前) 咁嘅 size
又唔似龍血島咁嘅副本
可能會係狂熱者轉職咁，喺另一個島度

卡斯特去唔到新世界

你又知

已經唔想估，我要文阿

可能重玩

傳說既今日...

2300

22:63

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第一章—世外桃源

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

穿過狹窄的山脈，視野豁然開朗，天邊陽光映照着一望無際的大草原。

然而，那片綠海中出現一個闊大的深坑。

它大如巨人的眼睛，深不見底，跟四周悠揚綠意的景色大相徑庭。

就在這隻‘大地之眼’的眼皮邊緣，一批‘薩多族’村民建成了自己的村莊

———布達坎村。

他們把大半個地洞邊緣用高高的木柵圍起來，防上有孩子掉進去。同時修建了
一個巨型的升降平台，方便派人到洞入發採特殊礦產———‘水銀石’。

水銀石用途非常廣泛，小於‘魔力燈’；大至‘魔能炮’均以水銀石作能源。

這種光滑銀面的礦石只能在地洞２００米以下的深度發挖出來，但一般人類只
能到達１００米便會被洞內的瘴氣毒死，只有薩多族的特殊體質可以潛到３０
０至４００米的距離。所以帝國境內所有礦產也交由薩多族開採，薩多族的社
會地位也因而提升。

但地洞內危機四伏，‘礦工’經常有傷亡，所以水銀石的產量及價格高踞不下。

薩多族漸漸富裕起來，但他們仍保留了樸素的風俗，奧蘭多爾帝國為此民族提
供大量特權，例如‘免農奴徵召制’、‘免兵役制’及‘低稅’等等。

日復如是………

日復如是…

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

布達坎村的簡陋木頭小教室內坐滿穿着布衣青年———————

「波里斯，為甚麼大地洞被稱為‘札哈之口’。」銀絲老人站在黑板前問。

「大洞漆黑一片，所以它被稱為‘札哈之口’。札哈是傳說中的‘噬日者’。它在遠
古時代曾經偷偷咬掉太陽一角，令大地昏暗三天。」小伙子波里斯回答，老人
滿意地點頭。

「泰勒 ，我們需要帶多長的皮繩進入‘札哈之口’？」銀絲老人再問。

「回答村長，是７００米。」小胖子泰勒站起來，肚皮幾乎撞倒書桌。

「蒙妮卡，為甚麼我們只能潛入３００米，卻要帶一倍多的皮繩？」

「防患未然。」蒙妮卡回答。

「誰教曉我們這一句說話？」村長追問。

「大冒險家－裘克。」蒙妮卡再回答。

「那麼～伊莫珍，回答我。大冒險家－裘克提出的‘３大生存法則’是甚麼？」村
長把最難的問題留給最喜愛的學生───伊莫珍，村裡最聰明乖巧的女孩。

「………………………………」課室一片死寂。

「伊莫珍？」村長暗叫不好，踮起腳尖查看班房後方，赫見有兩張空木桌。

「可惡！卡利爾這個臭小子又想教壞伊莫珍嗎？！」村長大怒騷頭，幾乎把銀
絲都扯斷。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

布達坎旁的‘青木森林’—————

「卡利爾～我們回去吧？我們不應該進入這片森林啊………」一個鬢着淡黃色
側辮的可人兒聲音顫抖道。

「馬上到了～伊莫珍！今次我有大發現啊！」留着短馬尾的啡髮碧眼的卡利爾
走在前方，勇敢地帶着伊莫珍深入樹林。

‘青木森林’跟其他原始森林一樣古木參天，卻有三個致命的特色。

首先，它總是瀰漫着一股瘴濕的白霧，像蜜糖濕漉稠黏。在‘青木森林’逗留半小時的話，你身上的衣物像被漿糊黏在皮膚上，渾然難受。

其次，森林的表面鋪上一層高低起伏的軟濕泥，就像固態的怒濤大海一樣。你
不知道踏着的‘浪頭’下方到跟是結實的地面，還是一墮數米的深坑。要是墮進深
坑還好，薩多族人從小接受野外求生訓練，可以自救；可是跌進一個藏着枯枝
的地坑的話便一命嗚呼，枯枝會像尖矛一樣刺穿你的身體，命喪當埸。

最後，這裡是成年礦工也避之則吉的‘鬼地方’。為甚麼稱之為‘鬼地方’？

因為這裡就是傳聞‘狐鬼’出沒的地方，也就是‘青木森林’第三個特色。

要是你在白霧中看到幽幽飄浮的藍鬼火的話便自求多福了。

危機四伏的地型、令人迷失的大霧加上傳說中人形妖怪出沒的地方，‘青木森
林’就是布達坎村的‘禁地’。

當然，卡利爾對以上的傳聞嗤之以鼻。

「好好跟着我的足印，伊莫珍！」他輕快笑說，像白兔一樣在樹根間跳躍，避
開軟泥。

伊莫珍努力跟上卡利爾的步伐，跨過一條又一條樹根。

然而…卡利爾把樹根上的軟泥踩扁，露出光滑的樹皮。

她縱身一躍，著陸點剛好踝在樹皮上，布靴抓不穩立足點，瞬間一滑————

「嗚啊～～～～～！」她馬上尖叫，跌向地面軟泥。

卡利爾聞聲辨位，眨眼間反手擲出勾繩，牢牢套着伊莫珍的手臂。

她半身陷入軟泥中，要不是卡利爾千鈞一髮間拉着她的話隨時被軟泥活埋。

卡利爾腳撐樹幹，把伊莫珍拉上來，立即嚴肅地為伊莫珍檢查傷勢。

他拉起她的布質緊身褲，手指在伊莫珍剝殼雞蛋一樣滑的小腿上游走，伊莫珍
馬上臉紅耳赤。

「擦傷膝蓋而已，太好了。」他微笑說，在腰包摸出兩片棉葉敷在伊莫珍膝
蓋，再用白布包好，繼續起行。

「卡利爾…恐怕很危險啊。」伊莫珍拉着卡利爾的手，凝重說。

卡利爾慢慢回頭，對她露出滑稽的笑容。

「小莫……你連夜空飛行，半透明的‘布幽鳥’也可以看到。剛才你肯定看到危
險，故意用身體警告我吧。放心，我知道目的地在哪裡。相信我，小莫。」卡
利爾輕握着伊莫珍的玉手，胸有成竹笑說。

一陣暖意傳上伊莫珍的手臂，馬上驅除了森林濕冷的水汽。

伊莫珍嘆一口長氣，苦笑點頭。

要是卡利爾的話，就算去天國地府，伊莫珍也會跟隨吧。

卡利爾用皮繩繫着彼此腰部，認真在森林裡快步穿梭。

良久後，景色還是白茫茫一片，但腳下的軟泥已經開始平坦。

卡利爾突然跳向‘軟泥’，雙足齊踏————砰！結實的聲音，吹起落葉。

他們終於踩在堅硬的地面，不用再提心吊膽了。

「不會吧！？」伊莫珍抬頭，被眼前眼色嚇得後退一步，卡利爾馬上抱着她。

「很利害吧？」卡利爾挺起胸膛笑說。

「也十分危險…………」伊莫珍嚥下口水，二人開始前進。

他們在茂密的樹林裡找到一片空地—————空地上有一座被樹藤纏滿的四角
錐體建築。

它高不及樹頂、比一般豪宅略大，而且藏在‘禁地’裡才令人沒有發現吧？

他們走到四角錐體前，抬頭打量。

「你探索過了嗎？」伊莫珍雙目發光，問。

「未。我想跟你同時開始，分享探索的喜悅！」卡利爾微笑道，拉着伊莫珍的
手圍着四角錐體打轉。

「我上次在假裝追獵‘雷鹿’跑進這裡探險，發現這個東西。」卡利爾說。

「這是梯級吧？」伊莫珍用木枝輕插四角錐體被少量軟泥蓋着的表面，感到非
常堅硬，可以安全走動。

二人慢慢走上梯級，來到一個黑入口。

卡利爾拿出一條銀棒，然後把一顆水銀石塞進底部，銀棒頂端馬上發出藍光，
把內室照亮。

「哇～～～～～～～～～～」伊莫珍立即嘩然。

他們被大量藍白色的壁畫包圍，同時牆上畫有大量勾型符號，這些文字跟帝國
使用的語言不一樣，卻有三分相似，令人抓到一種似是而非的感覺。

「這是………神廟嗎？」卡利爾好奇地踢開地面積灰，看到地形的磚頭以藍色
為主調，以星光點綴，甚是好看。

中央有一張中空圓環桌，四周有石級砌成的坐位。

整個神廟以藍色為主調，跟帝國境內其他金碧輝煌的神廟截然不同。

雖然沒有帝國神廟有氣勢，卻滲有一種清清幽雅之感。

「難道？！」伊莫珍掃走牆上灰塵，看到一個勾型符號不斷重覆，突然大驚。

「有發現？」卡利爾急問。

「來！卡利爾！」伊莫珍拉着他的手回到入口，指着四角錐體被樹藤蓋着的頂
部。

「把樹藤割走，卡利爾！」伊莫珍急道。

卡利爾咬着小刀，手腳並用爬上去，不一會把半邊樹藤割走。

留守下方的伊莫珍已經看到了………

「我的天…………」她嚇得後退兩步，想盡快離開這座神廟。

「不會吧……」卡利爾終於把所以樹藤除去，一同發出驚呼。

神廟上頂着一個絲袍女神雕像——————是誰？！

「這裡是‘異端之地’啊！快逃！」伊莫珍大驚，向卡利爾高呼。

為甚麼奧蘭多爾帝國境內會有異端神廟？

卡利爾一邊沉思，慢慢回到伊莫珍身邊，發現伊莫珍像石頭一樣不敢動彈。

「怎麼了？嚇傻了………嗎………」他的心跳也停了。

兩顆藍色的浮火出現在樹林間————

「快逃！跟着我！」卡利爾抓着伊莫珍飛奔，原路折返。

「那是———那是———那是———？！」伊莫珍不斷重覆。

「別說了專心跑吧！」卡利爾大怒，他當然知道。

他們遇上狐鬼了。

變左唔係online game？😂

唔開新post唔睇

繼續

孤男寡女深進森林，只係探險？

出文唔自己開post
開新post先睇

而家係po緊新故定第三季好迷茫

之前睇晒第一季
第二季追左一半飛左去睇結局

想問六口 真子 松美係咪已經退出左
好似無乜點見到佢地

竟然

你班友想焗我出故

某個

岩岩追到六口移民

你咁快跳去睇結局,當時我比人屌到核爆

岩岩諗起同來自深淵有d似

咩嚟

依個post完左就正式開post啦

個post係巴打開來俾大家吹水捱到出第三季，完左這個post係咪出第三季先？

第三季又好，外傳又好，完全無關的新故又好，都冇理由將自己作品寄生在一個吹水post入面，之前巴打好心想幫你執錯字時話篇文係自己條女咁唔想第二個過手，現在就好似唔敢帶條女出黎見人咁

唔係，一開新post就代表要落實去馬。

你見我第二季都拖住唔開就知，因為一開左就keep住寫。好攰架

依家我冇限住自己每日一篇，最少幾千字，壓力細好多

你……，唉，都唔知講咩好，叫你M底真係冇撚有錯

反正佢好快就會忍唔到爆文架啦
唔怕唔怕

到開第三季時巴打繼續開吹水post住睇完文入吹水post留言同正皮算

其實係想出第一章比你地feel下姐

Feel 到唔夠

同埋自己正正經經開個post 真心會好d

今年既大event完了，今日開始會得閒

我想講經過第二季後唔出文個人會心情差 但我想休息

其實如果你只係想爆po就開新po出新文
你出聲就得 半個鐘之後你就準備得出文了

同大家講定先姐

大家收到架喇
我地會爆

你新故開個post，寫住[周刊]得唔得阿，反正你開新故一樣俾人催你快點開始寫第三季

可唔可以改做時刊
小時

仲有2xx個reply就有新故睇

見到咁就要比少少力推，希望到時唔好出左舊文當新文

可唔可以大力小小啊巴打

真係m底

樓豬真係博比人屌

大家快d排隊
佢等緊爆po就爆其他野

你知唔知你自己講緊咩

算啦，反正都係要出文咖啦，呢幾日都休息夠啦，係時候出故啦

佢口裡說想呢到爆左先
咁我地都可以為佢做呢樣野既

盡推～

唉，雖然冇新post但都照問下

男女主角見到個絲袍女神像話係異端之地，而建築物入面的文字，格局又同帝國唔同，講到個情況好似魔王去別服用NPC勢力時俾當地玩家發現的感覺，但今個故應該係以NPC角度出發，會係玩家入侵新世界pve的劇情之一？

但npc應該唔會有咁長既故架喎？
會唔會係個game既背景故事黎

其實我比較想睇第三季

NPC的故事同game的故事背景其實冇衝突。
相反，當其中一個NPC的故都出十幾萬字時，你覺得第三季個規模應該要幾大先合理

再推

同意

我睇你個段comment我以為你意思係npc係個game到經歷緊呢一切

都唔出奇，妮娜都可以入俄妹隊
NPC的program和AI角色在M底手中係兩樣完全唔同的事

依家好似睇緊魔戒 睇左魔戒現身同雙城奇謀
製作單位同你講 想睇第三集唔係唔得
等我地拍好晒哈比人前傳先啦

我要推爆呢個post

見大家討論得咁激烈 加多少少本人對AI既睇法

警告:以下睇法全屬個人既猜測，並非作者本身想法，兩者有出入實屬正常。

其實作者係第一季既第一章就已經直接講到明遊戲既NPC係點，以下引用自第一季第一章-「綠色重炮手」﹕

故事一開始既時候，所謂既遊戲NPC好明顯同我地所知既NPC係極為相似，NPC只不過係由一堆code所組成既programme，要NPC做code外既野係唔可行的。唔知作者係有心定無意，好果斷又好大膽咁係故事一開頭就罷低左一條較為唔顯眼既隱藏主線。

點解係隱藏、又係主線﹖

係隱藏。因為作者係寫緊一部MMORPG既故事，理所當然，描寫重心係會放係玩家(主角組)既成長，由無名小卒到一城之主，再由一城之主到一服之主，最後仲拓展到入侵其他伺服器，作者剩係描寫玩家既成長都相當吃篇幅，而讀者亦會將目光放左係最多篇幅既玩家同玩家既交流到，較為忽略NPC。

係主線。NPC係成個故事入面佔多相當多既篇幅，如我之前提及過神神子、俄服既妮娜同馬告夫、抑或係之後既直屬真子雙判官-哥利亞同烏耳，都係推進劇情既重要角色，要話佢地係二打六又好似唔係幾講得過去。

點解話作者大膽，因為正傳故事唔單止係描寫緊玩家既成長同交流，同時亦描寫緊NPC都有成長，係各方面都成長緊，而作者就係第一季第一章就明刀明槍話比大家知現況係點，而之後既改變就無再直接講到明，交由讀者自己體會。

神神子

神神子係成個故事既AI立場代言人，佢第一次出場係第一季第十六章-「鏡花水月的少女」，背景係母服既成長期，當佢出場之後，基本上每一章都有佢既劇情，重要性不言而喻。

神神子第一次出場既對話，傻既都睇得明神神子係個一刻仲係非常既「機械」，無任何人性可言，之後既十七章仍有相當篇幅去描寫神神子既對話，對話依舊相當「機械」，有興趣可以翻睇下，由馬後炮角度睇返會覺得幾有趣。

第十八章，松美同神神子既對談，呢個時候其他玩家都唔知佢係AI。「我找不到意義可言。。。」一句直線抽擊AI同人性既差距，AI始終都係工具，NPC係玩家既附屬品，沒有任何意義可言，相信呢句唔單止係神神子既心聲，亦都係所有NPC既心聲。

當松美單對單咁調戲過神神子幾次之後，事情開始有轉機，自稱神神子老豆，但其實係GM既無盡加班搵松美傾，大概係開發商發現左神神子既AI有突破性既發展，所謂既情感開始萌芽。而真正爆發點係係第二十一章，廢青狼單方面屠殺普拉姆斯，松美帶同神神子支援多多，松美係千鈞一髮之制幫神神子擋刀，徹底咁摧毀左神神子既AI式理性，成功超載，亦都係開發商最想見到既畫面，人機之戀就係由此開始。

呢段野太重要，直接解釋左係作者手中既世界觀，NPC、AI、人性之間既關連，可以好直接咁推測，係AI神神子研發成功之前，遊戲全部NPC都係機械式既AI，如同上述既村長對話。而係成功並吸取經驗後之後，可以推斷開發商對「人性AI」已經有進一步既大突破，讀者可以係之後既故事見到唔同種類既NPC，佢地既行動同對話都開始接近真人。而較顯著既有俄服妮娜同母服雙判官。

真子、哥利亞、烏耳

個人黎講，我最想講一講雙判官同真子既情節，一來時間較近，內容記得較清楚，二來真係寫得幾好。雙判官既出現背景係母服淪陷，即第二季既後半節，雙判官原本係六口因為俄服馬告夫既啟發，所以設置既防守政策「刷NPC好感度」既一部分，最後真子發爛渣，亂打亂撞下，搞到雙判官變成忠誠於真子既大將軍。而第二季第五十五章-「惡之美德」，就寫左雙判官既最後之戰。

哥利亞淡然一笑，拍拍真子的頭顱。

「你讓我們見識如何‘征服’並‘凌駕’煉獄。我跟烏耳大開眼界。請收下這份禮物
吧，真子大人。」哥利亞從自己的十字上拔出一粒黑石。

真子接過黑石，立即感到指尖酸痛。

「這是‘腐朽意志之石’，可以‘提升’並‘延長’症狀的效果。」哥利亞笑說，指
着‘人骨法杖’的‘眼窩’。

真子把‘眼窩’裡的‘速唱寶石’拔出來，把‘腐朽意志之石’塞進去，技能表的效果數
字馬上提升３０％。

「咦？」真子馬上看到角色資訊上多了一行紅字。

「提示：正使用‘受詛咒’的裝備，無法使用其他‘附魔’效果，所有‘附魔石’將會強
行解除。」

寫得幾白，NPC哥利亞唔想真子犧牲自己自爆，耍左少少手段呃佢，算係好老土既劇情，善意既謊言。但已經睇得出哥利亞對真子既感情唔係普通個隻。

最鐘意呢段，哥利亞同真子既分別，仲有哥利亞對真子既請求。相信讀者都體會到NPC哥利亞同真人已經無咩差異，哥利亞對真子既感情係真摰且確實，同早前既松美x神神子十分相似。上述情況亦反映NPC人性化已經實實在在咁係全遊戲既NPC實施，而且有相當成功既例子。

總結

係作者既世界觀入面， NPC已經唔再只係一堆硬生生既指令碼，NPC有自己既情感，有自己既世界，有自己既價值觀，追求自由，追逐夢想亦都係理所當然。如果話呢個外傳係NPC自己世界既故事，我覺得絕對無問題，始終作者唔係鳩流流咁樣為NPC同AI亂下定義，而係經過長時間鋪排咁自圓其說。

但之前npc始終係輔助feel
呢篇變主角

anyway都係睇佢點寫

都係大部分人的心聲
btw神神子係絲打投角,可能係咁俾咗樓主靈感

高質留言

拜一拜諾門先

如果單以npc為主體都係個ser到有故
我會覺得個server會唔會好慢 因為咩npc都有好多支節
所以我更加覺得佢似係背景故事(但又好似有玩家係入面)

等睇樓主點寫

正正神神子體會到人生係無意義
所以神神子先會有人性嘅出現
正正因為所有人嘅人生都係無意義
所以先會係隻game到搵自己嘅生存意義
特別係尼服比德國佬攻陷之後依一點更加突出左

哇諾門巴打，隱藏boss

為左你，我聽日出post開故，繼續我地既冒險

Between,我可以提下你地。

鷹巢一話，大元帥比3星期俾斯密攻克母服。
但母服入面由零晨（自殺小隊潛入普拉姆斯救人）引發蝴蝶效應（白加攻打Kanatheon 幻影）（火良野+新手+銀龍企圖救出布查）（和也追殺Kanatheon幻影）（克蘇魯斬殺盧斯）到最後係丘陵坡地決戰正規軍，意外召出武士。

以上係一日內發生既事。

可以睇到新世界亞特蘭蒂斯既時間同姆並不一樣。

屌 個陣都睇到一頭煙
成班友開會個陣話一星期前
但係母服先岩岩發生緊
以為你打錯字先唔撚問你

太長唔引用，諾門巴打真心勁

自從神神子變黑粉消失然停機更新AI超載系統後，NPC就變得不一樣了。
純粹以遊戲角度出發，M底俾GW2影響都幾勁。我認為Dymanic Event，Live Event是GW2嘗試於遊戲營造一個世界的方法。

簡單說一點：一個營運中的伺服器如果處於0玩家的狀態，究竟是甚麼的一回事？NPC呆站等不到玩家點擊觸發對話，野外怪沒有死亡所以不用重生，只會在一定範圍內移動，連攻擊動作都沒有，那可說成是一個世界嗎？NPC、系統、怪物等等都是開發商放在遊戲裡等玩家享用的玩具，沒有玩家參與，這些都只是擺在一旁的工具。

而M底現在所表達出來的遊戲，開發商所給予玩家的，就是一個沙盒式的世界。就算在0玩家的時候，NPC都會有互動讓′世界′運作下去。而玩家於遊戲中則需參與其中成為世界的一份子，一起推動世界。

呢段對話已被記錄,將來作為呈堂證供使用

神回覆

EVE online

EVE開始玩唔夠15分鐘頭都大埋棄左

等第三季既時間用黎重睇下先

如果真係咁樣 就好正 din覆左我既想法

係比樓主bb覆我post既
係比樓主bb諗住聽日0001 出po出文既

正常

漫/動話黎，又係講潛落一個深淵

其實你條友根本就借d意出文

然後扮晒野做d on9野，等我地屌到你反晒皮先扮慘話出故

唉真係on99，同我快d出文

唔知佢想點

仲有20分鐘就聽日鳥

我只可以講佢每一刻都係度制造緊比我地屌既機會

真係好M底

我生日 祝福我，毒毒

臭雞生日快樂呀

生日快樂
生日就早啲訓聽日玩啦
俾你聽日唔打文啦

生日快樂，祝你日日都有文出
仲有祝你可以完成自己嘅夢想

Hb.出文

生日快樂 萬壽無疆

生日快樂，咁開心就唔好俾佢停，快快手開post出文讓腦海中的故事誕生於世，雙喜臨門，可喜可賀，可喜可賀……嘿嘿嘿嘿……，哇哈哈哈哈哈！！

當篇長評論係祝福啦 用左我半日

樓主bb 生日快樂啊
希望你可以係咁出好文，快d搞好紙言，出第三季出外傳出到精盡人亡 為止...

之前，
最重要都係你可以搞清楚自己想要乜跟住勇往直前喇 不論係去讀書, 定係公司上位, 都係一個選擇, 只要揀完踏實向前, 都一定會有一片美麗既風景等緊你...

當然無論揀咩都要多d出野
如果唔係我就幫你出野

生日快樂喇

生日快樂啦M 底，祝你日日有文出，黎緊果年無病痛

M底樓主生日快樂，寫多啲好文，日日畀人m
執下啲文筆用字就會越嚟越好
祝呢隻game真係有朝一日實現到

生日唔開post出文
我點比正皮同你賀壽呀

呢句真

生日快樂

如果呢隻GAME真係實現到我會變終極大毒撚

Mappy Mirthday Mro

M底我都係今日生日呀！！
我地一齊唱：｢Happy Birthday to me……｣

cheers

生日唔洗比人屌？
文呢

生日快樂祝福你每日都有文出

文呢 新post呢
生日大晒呀

生日快樂

純M生日快樂

咁開心就當然要瘋狂出文同班毒毒一齊狂歡啦

情境1：
每個NPC都有一部獨立嘅超級量子電腦

情境2：
依個其實係平衡世界

情境3：
NPC都係住喺網絡世界嘅真人嚟

M底生日出文慶祝

M底生日快樂
祝你寫文靈感源源不斷

今晚出post

M底出文啦，希望你追到自己既夢

生日快樂！

生日快樂呀樓豬
祝你日日俾人s